<resources>
    <string name="app_name">Cari Weton Jawa</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <!-- ======================================================== WATAK DAN SIFAT ==================================================== -->

    <!-- ================================== MINGGU =========================================== -->
    <string name="mingguKliwonWatak">Orang berweton Minggu Kliwon memang identik dengan lakuning lintang. Mereka adalah orang-orang yang tertutup, lebih banyak diam, tapi berhati bersih. Karena sikapnya yang mengayomi dan tak mau usil, banyak orang yang senang berteman dengannya. Selain itu, mereka juga termasuk orang yang sederhana, pemaaf, dan bertanggung jawab. Terkadang, sifat mereka yang sedemikian oleh primbon sering dikaitkan dengan sifat pendeta yang arif dan bijaksana.
    \n\nKendati memiliki banyak sifat, watak, dan karakter kepribadian yang baik, orang berweton Minggu Kliwon bukan berarti tanpa cela. Sebagai manusia, mereka juga akan diliputi oleh beberapa karakter buruk, seperti jorok, mudah percaya pada orang yang baru dikenalnya sehingga sering kena tipu, ambisius, tega bila tersakiti, boros karena terlalu dermawan, serta terkadang angkuh.</string>
    <string name="mingguLegiWatak">Orang dengan weton Minggu Legi umumnya adalah orang yang penuh dengan welas asih dan simpati. Ia adalah seorang yang tidak tegaan saat melihat orang lain berada dalam kesulitan. Ia akan memberikan apa yang dia miliki untuk orang yang lebih membutuhkannya.
    \n\nSelain dermawan, orang berweton minggu Legi juga seorang yang tekun dalam usaha. Ia tak pernah mengenal kata gagal. Kegagalan dalam usaha baginya merupakan satu tangga yang memang harus dilalui untuk mencapai kesuksesan.
    \n\nSaptawara atau pancasuda yang dimilikinya adalah sumur sinamba. Saptawara tersebut memiliki arti bahwa orang dengan weton Minggu Legi biasanya memiliki wawasan dan pengetahuan yang luas serta siap sedia dalam tanggung jawab.
    \n\nAdapun karakter buruk yang dimiliki orang weton ini adalah mereka kebanyakan suka membantah dan berdebat, urakan, dan bisa menghalalkan segala cara untuk mencapai tujuannya. Ia bisa berlaku jahat dan tidak pandang bulu. Oleh karenanya, orang weton Minggu Legi tidak bisa menjadi tempat perlindungan. Di setiap ada kesempatan, mereka cenderung berusaha memanfaatkan keadaan.</string>
    <string name="mingguPahingWatak">Orang-orang yang lahir di weton Minggu Pahing adalah orang-orang yang tertutup. Mereka lebih banyak diam, sedikit bicara untuk hal yang tidak penting. Mereka lebih senang berada di rumah dan menyibukan dirinya untuk hal-hal yang bermanfaat dibandingkan bermain di luar untuk bergaul dengan sesamanya.
    \n\nOrang yang lahir di weton Minggu Pahing pada dasarnya juga memiliki wawasan yang luas, kecerdasan yang di atas rata-rata, kewibawaan, dan mental yang baik. Mereka sering kali dipercaya untuk menjadi pemimpin.
    \n\nSelain karakter positif yang dimilikinya, orang berweton Minggu Pahing juga memiliki beberapa sifat bawaan yang buruk. Mereka biasanya adalah orang yang sombong dan takabur karena kemampuannya, punya banyak kesialan, dan sering kena tipu muslihat. Kendati begitu, karakter negatif ini tidak semuanya muncul. Mungkin hanya ada beberapa saja yang timbul tergantung dari orangnya.
    \n\nYang perlu dicatat, orang yang lahir di weton Minggu Pahing umumnya akan sangat mengerikan jika sampai marah. Meski dia seorang pendiam dan tak banyak bicara, jangan pernah sampai menyakiti hatinya. Sebab jika sampai perasaannya terluka, mereka tak akan segan memuaskan dendamnya kepada Anda.</string>
    <string name="mingguPonWatak">Watak seseorang dengan weton Minggu Pon menurut primbon identik dengan pancasuda Bumi Kapethak. Artinya, mereka adalah termasuk orang-orang yang giat bekerja, tekun, tak bisa diam dan menganggur, tahan menderita, dan kuat hati bila memperoleh kegagalan atau kekecewaan.
    \n\nMereka juga terbilang orang yang berbelas kasih, memiliki aras kembang atau daya tarik terhadap lawan jenis, dan seorang yang setia dan penyayang. Hal yang paling sering ditemukan, biasanya orang yang lahir di weton ini adalah orang yang kuat mentalnya dan pemberani. Saking beraninya, mereka biasanya dapat dengan mudah menemukan musuh baru. Selain itu, karakter buruk lain yang dimiliki orang weton Minggu Pon adalah suka jahil, suka membantah, dan pikirannya tidak panjang.</string>
    <string name="mingguWageWatak">Orang yang dilahirkan di weton Minggu Wage memiliki watak yang tak mau dikalahkan. Ia akan selalu berusaha menjadi lebih unggul dari orang lain yang ada di sekitarnya. Ia juga terbilang sebagai orang yang teliti, cerdas, dan luas wawasannya. Selain itu, mereka juga orang yang setia, penurut, dan memiliki kewibawaan.
    \n\nSelain memiliki watak yang baik, orang berweton Minggu Wage juga memiliki karakter dan sifat yang buruk. Mereka biasanya adalah pencemburu dan angker. Mereka jarang marah, tapi sekali marah semua orang yang melihat akan langsung bergidik saking takutnya. Saking teliti dan cerdasnya, orang berweton Minggu Wage biasanya juga mudah curiga dan was-was.
    \n\nMereka juga pencemburu dan tak bisa berpikir panjang bila sedang emosi. Terkadang bisa sombong, angkuh, dan juga suka membantah bila memiliki pendapat yang dirasanya cukup beralasan.</string>


    <!-- ================================== SENIN ============================================ -->
    <string name="seninKliwonWatak">Orang yang lahir di weton Senin Kliwon dianggap memiliki rakam Macan Ketawan dan Aras Kembang dalam watak kepribadiannya. Mereka tergolong orang yang sering menyimpan sesuatu di balik hati dan pikirannya, dan yang lebih sering sesuatu tersebut merupakan hal negatif yang belum tentu kebenarannya. Oleh karena rakam dan aras yang dimiliki, orang weton Senin Kliwon termasuk orang yang selalu curiga dan waspada. Adapun beberapa watak dasar buruk yang dimiliki orang dengan weton ini antara lain ambisius, ceroboh, urakan, mudah ingkar janji, dan suka mengusili atau mengganggu orang lain.
    \n\nTerlepas dari semua karakter buruk tersebut, beberapa watak menurut weton Senin Kliwon justru bisa menjadi nilai positif dari mereka. watak dan karakter tersebut antara lain pandai berbicara dan punya bakat sebagai orator, periang, cerdas, sabar, suka melindungi dan membantu yang kesusahan, dan cekatan.</string>
    <string name="seninLegiWatak">Orang dengan weton kelahiran Senin Legi memang memiliki watak yang murah hati. Ia luwes dalam pergaulan, sederhana, dan pandai membuat orang di sekitarnya merasa senang. Karena wataknya itu, mereka biasanya punya banyak teman akrab. Terlebih karena biasanya mereka juga seorang yang dermawan, rela membantu tanpa rasa pamrih, dan selalu terlihat rapi.
    \n\nKendati begitu, mereka juga memiliki beberapa karakter buruk. Mereka biasanya termasuk orang yang jorok, tidak teguh pendirian alias mudah dipengaruhi, sembrono atau tidak teliti, dan sering menganggap segala sesuatu menjadi terlihat remeh.</string>
    <string name="seninPahingWatak">Orang dengan weton kelahiran Senin Pahing biasanya memiliki sikap yang tertutup. Namun selain itu, ada beberapa hal lain yang dimiliki dalam watak dasar mereka. Sekalipun sebetulnya jarang marah, mereka biasanya termasuk orang-orang yang sangat mengerikan jika sampai tersinggung perasaannya. Dia tak segan membantah siapa saja yang menurutnya salah dan merekapun akan sulit untuk menerima kenyataan jika mereka salah. Mereka sulit untuk meminta maaf lebih dulu karena sikap angkuhnya. Orang berweton Senin Pahing juga seringkali adalah orang yang pelupa, mudah kena tipu, dan memiliki banyak musuh.
    \n\nAkan tetapi, terlepas dari karakter buruk tersebut, orang Senin Pahing juga memiliki sikap dan sifat yang mulia. Mereka tergolong orang yang suka bekerja, kreatif, kuat menderita, suka kebersihan, suka menolong, kuat lapar, dan memiliki kesungguhan yang kuat saat hendak mencapai cita-cita.</string>
    <string name="seninPonWatak">Rakam Demang Kadhuruwan dan aras Tuding yang melekat pada orang dengan weton kelahiran Senin Pon membuat mereka biasanya memiliki hati yang keras. Mereka tidak bisa didikte oleh orang lain. Dengan kecerdasan yang dimilikinya, mereka akan membantah semua orang yang dianggapnya salah dengan logika berpikirnya. Ucapan dan bantahan yang keluar dari mulutnya biasanya akan diterima oleh banyak orang. Mereka yang lahir di weton Senin Pahing biasanya juga adalah orang yang takabur, suka membantah, dan sering mendapat masalah.
    \n\nTerlepas dari karakter buruk yang dimilikinya, mereka yang lahir di weton Senin Pahing umumnya adalah orang yang berjiwa pemimpin. Ia bisa menjadi pelindung dan penolong bagi orang di sekitarnya. Keluasan wawasan yang dimilikinya membuat ia dapat mengambil keputusan secara tepat dalam kehidupannya. Mereka juga adalah orang yang dermawan, ikhlas, dan tak kenal pamrih..</string>
    <string name="seninWageWatak">Rakam Lakuning Geni yang dimiliki orang dengan weton kelahiran Senin Wage menunjukan watak mereka yang mudah marah dan mudah tersinggung. Selain itu, mereka juga termasuk orang yang angkuh, mudah gelap pikiran, kejam, ambisius, dan tinggi hati. Jangan sekali-kali menyindirnya jika Anda tak ingin didamprat dan justru kena semprot olehnya.
    \n\nTerlepas dari watak buruknya itu, orang berweton Senin Wage juga memiliki karakter positif. Ia tergolong orang yang setia, penurut, banyak mendapat simpati, hemat, kuat hati, dan mau menolong tanpa pamrih orang yang sedang kesulitan.</string>

    <!-- ================================== SELASA ============================================ -->
    <string name="selasaKliwonWatak">Seorang yang lahir di weton Selasa Kliwon memiliki dasar sebagai seorang yang pemarah. Mereka tergolong pandai bicara, setia, dan ambisius.
    \n\nKepandaiannya dalam berbicara salah satu faktornya terjadi karena mereka termasuk orang yang cerdas dan luas wawasannya. Sementara keluasan wawasan tersebut muncul dari pancasuda sumur sinamba yang dimilikinya.
    \n\nAdapun selain memiliki karakter positif, orang yang lahir di weton Selasa Kliwon juga bukan tanpa watak buruk. Mereka termasuk orang yang pencemburu tinggi, tidak sabaran, urakan, ceroboh, dan kurang bisa membalas budi baik dari seseorang. Selain itu, perwatakannya termasuk orang yang keras hati, susah diperintah, dan sulit dinasehati. Jika sudah mutung, apapun cara yang dilakukan terhadapnya akan sulit merubah pendiriannya.</string>
    <string name="selasaLegiWatak">Secara umum, watak orang yang lahir di weton kelahiran Selasa Legi memiliki dasar pemarah dan pencemburu yang kuat.  Kendati begitu, ia termasuk orang yang luwes dan mudah bergaul. Sifatnya selalu ceria dan memberikan kebahagiaan bagi orang yang ada di sekelilingnya. Meskipun dalam keadaan susah, ia akan berusaha menyembunyikan kesusahannya itu dari pandangan orang lain.
    \n\nPrimbon weton Jawa juga menjelaskan bahwa watak orang yang lahir di weton Selasa Legi biasanya cenderung bertanggung jawab, murah hati, dan jarang sekali bicara bila tidak terlalu penting. Sifat positif lain yang dimiliki orang berweton Selasa Legi adalah suka menolong, pemaaf, dan berhati mulia. Selain itu, karakter yang juga dimiliki orang berweton Selasa Legi adalah luas wawasannya dan banyak rejekinya, akan tetapi karena keunggulan inilah ia akan lebih sering membantah.
    \n\nAdapun beberapa karakter negatif lainnya yang dimiliki mereka yang terlahir di weton Selasa Legi adalah sering terkena fitnah, terlalu berhati-hati sehingga sering bingung sendiri, serta terlalu berani sehingga sering punya banyak musuh.</string>
    <string name="selasaPahingWatak">Orang yang lahir di weton Selasa Pahing umumnya adalah orang yang pencemburu, pemarah, sekaligus supel dalam pergaulan. Ia juga disebut dalam primbon sebagai orang yang mudah menolong, suka kebersihan, dan mandiri. Dalam bekerja mereka selalu ulet dan tabah untuk mencapai suatu tujuan. Kecerdasannya tak boleh dianggap remeh. Mereka adalah orang-orang yang kreatif, rajin, dan disiplin.
    \n\nYang menjadi perhatian besar dalam primbon, watak menurut weton selasa Pahing digambarkan seperti watak Rudra. Mereka terlihat berwibawa, angker, dan kejam. Jika tersinggung hatinya, ia akan marah dengan sangat mengerikan. Marahnya adalah marah yang bisa menciutkan hati orang yang melihatnya.
    \n\nBeberapa karakter buruk lainnya yang dimiiliki orang berweton Selasa Pahing adalah mereka termasuk orang yang tidak sabaran dalam usaha karena selalu bersemangat mengejar harapan dan cita-cita. Meski cerdas, mereka akan sering kena tipu oleh orang lain yang lebih cerdas.
    \n\nPancasuda weton Selasa Pahing adalah Satrya Wirang artinya mereka akan sering mendapat malu, suka membantah, dan sering mendapat masalah atau perkara karena sifat takabur yang dimilikinya.</string>
    <string name="selasaPonWatak">Mereka yang berweton ini memiliki sifat yang tertutup. Ia juga termasuk bersifat pemarah, kurang waspada, suka berbohong, dan suka mengisengi orang lain.
    \n\nMereka sering berpikir dengan jalan yang berbeda bagi orang kebanyakan. Oleh karenanya, mereka senang berdebat, suka berbantahan, dan berselisih pendapat. Mereka juga berani menentang atasan jika pendapatnya dirasa benar. Kendati begitu, pendapatnya itu akan lebih diterima orang.
    \n\nSelain memiliki karakter buruk, orang berweton Selasa Pon juga memiliki beberapa sifat baik. Mereka termasuk orang yang jujur, tidak mau memakan sesuatu yang bukan miliknya sendiri, teduh hati, berwibawa, dan berbudi luhur. Ia juga termasuk pemaaf.</string>
    <string name="selasaWageWatak">Mereka yang lahir di weton Selasa Wage umumnya memiliki watak yang low profile, artinya mereka adalah seorang yang setia, penurut, pemaaf, dan tak segan menolong orang yang sedang mengalami kesulitan. Jiwanya besar dan tak mudah tersinggung. Hatinya mulia dan tidak mudah menggunjingkan keburukan terhadap seseorang.
    \n\nJumlah neptunya yang paling kecil di antara weton-weton yang lain adalah salah satu tanda bahwa orang yang berweton Selasa Wage juga memiliki beberapa karakter negatif. Biasanya orang dengan weton ini lemah pikirannya. Di sekolah atau di masyarakat ia tidak dapat menonjol karena kecerdasannya. Dalam kehidupan organisasi atau bermasyarakat mereka tak berbakat menjadi ketua atau pengurus. Lebih sering mereka menjadi bawahan atau pesuruh.
    \n\nAdapun beberapa karakter negatif lain yang dimiliki mereka yang berweton Selasa Wage adalah kaku hatinya dan tak bisa diajak bercanda. Ia juga mudah gelap pikiran dan sering mendapatkan fitnah dan caci maki. Tak jarang karena hal ini mereka mudah merasa was-was dan curiga terhadap sesamanya. Sementara dalam hal tertentu mereka juga akan tampak jumawa dan angkuh. Dalam hal kebersihan diri, orang yang terlahir di weton Selasa Wage biasanya cenderung jorok.</string>

    <!-- ================================== RABU ============================================ -->
    <string name="rabuKliwonWatak">Lakuning srengenge atau berlaku seperti matahari adalah sebuah watak yang penuh dengan rasa kedisiplinan dan tanggung jawab dalam diri. Laku ini dimiliki oleh mereka yang terlahir di weton Rabu Kliwon. Mereka yang memiliki weton ini biasanya memang sangat disiplin dan tidak pernah mengecewakan saat membuat janji. Dalam hitungan weton, orang yang berweton kelahiran Rabu Kliwon biasanya juga pandai bicara, berjiwa pemimpin, dan rapi dalam berpenampilan.
    \n\nTerlepas dari segala karakter yang baik tersebut, orang weton Rabu Kliwon juga punya beberapa karakter buruk. Mereka biasanya orang yang mudah marah dan tersinggung. Mereka juga adalah pembantah ulung. Setiap memiliki pendapat yang saling berbeda dengan pendapat kebanyakan orang, mereka tak segan mengutarakan pendapatnya.</string>
    <string name="rabuLegiWatak">Padagon Jagur yang menjadi gambaran watak seseorang yang lahir di weton Rabu Legi sebetulnya tidak menggambarkan secara utuh kepribadiannya, karena selain galak, waspada, dan kuat, mereka juga memiliki beberapa watak dasar lainnya. Ya, orang yang weton kelahirannya Rabu Legi biasanya juga memiliki wawasan yang luas, hemat, mampu mengayomi, dan pandai membuat orang lain menyukainya. Mereka biasanya memiliki banyak teman baik karena pandai bergaul.
    \n\nAdapun beberapa karakter buruk yang dimiliki oleh mereka adalah sering mendapat masalah, suka membantah, bila memberi selalu berharap dipuji atau ingin mendapat pamrih, suka berbohong, dan sering ingin memiliki barang orang lain.</string>
    <string name="rabuPahingWatak">Gambaran watak dan tingkah yang seperti banyu atau air menunjukan bahwa orang dengan weton kelahiran Rabu Pahing biasanya memiliki pergaulan yang luwes, teman yang banyak, dan pandai menarik perhatian. Mereka juga adalah orang yang mudah memaafkan, tak pernah menyimpan dendam, dan selalu berusaha tampil ceria. Hatinya mulia, suka membantu seorang yang tengah kesulitan, dan sederhana dalam penampilan.
    \n\nYang menarik, orang berweton Rabu Pahing biasanya adalah seorang pandai menyimpan rahasia. Dia juga seorang yang disiplin, tepat janji, dan kuat mempertahankan ucapannya.
    \n\nAdapun terkait dengan karakter buruk yang dimilikinya, orang berweton Rabu Pahing biasanya memiliki sifat boros dalam keuangan, pelupa sehingga sering kehilangan barang, jorok, dan sempit pola pikirnya.</string>
    <string name="rabuPonWatak">Lakuning rembulan atau bertingkah laku seperti rembulan, begitulah gambaran watak yang disampaikan primbon terhadap watak orang-orang yang lahir di weton Rabu Pon. Makna dari laku ini adalah bahwa mereka pandai menentramkan hati, jiwa sosialnya tinggi, penampilannya selalu dijaga, suka bekerja, dan punya selera yang tinggi.
    \n\nSelain itu, watak yang digambarkan seperti lakuning rembulan juga memiliki sifat buruk, yaitu tidak teguh pendiriannya seperti bulan yang selalu berganti wajah, tidak bisa disiplin, tidak bisa bertanggung jawab, dan sering menyepelekan sesuatu yang penting. Terkadang mereka juga orang yang angkuh, tidak bisa disaingi oleh orang lain.</string>
    <string name="rabuWageWatak">Selain memiliki wawasan luas dan dapat membimbing, mengayomi, atau melindungi sesamanya, orang Rabu Wage juga memiliki beberapa watak dan sifat yang positif lainnya. Mereka biasanya adalah orang yang penurut dan setia. Mereka tidak akan mengecewakan seseorang yang telah memberikan kepercayaan kepadanya. Mereka akan berusaha sekuat tenaga untuk mencapai hasil terbaik yang ditargetkan.
    \n\nOrang dengan weton kelahiran Rabu Wage biasanya juga merupakan orang yang pandai berhemat. Bila memiliki suatu cita-cita, mereka akan rela hidup prihatin. Meski pandai berhemat, mereka bukanlah orang-orang yang kikir atau pelit. Mereka juga bersifat dermawan dan rela memberi kepada orang yang benar-benar membutuhkan.
    \n\nAdapun beberapa sifat dan watak buruk dari orang yang weton kelahirannya Rabu Wage juga cukup banyak, di antaranya, sering angkuh dan tinggi hati, jika sudah mutung atau kecewa sulit disembuhkan, selalu resah atau banyak inginnya, serta berani berlaku jahat jika sudah menginginkan sesuatu.</string>


    <!-- ================================== KAMIS ============================================ -->
    <string name="kamisKliwonWatak">Seperti telah diulas sedikit di atas, orang dengan weton Kamis Kliwon memang sering kali memiliki watak yang keras hati, ceroboh, dan pemarah. Namun, selain itu mereka juga memiliki bakat menjadi seorang yang mau bertindak jahat. Ucapannya terkadang panas sehingga sering menyinggung perasaan lawan bicaranya. Mereka juga suka membantah sehingga sering mendapat masalah atau perkara. Pada beberapa keadaan, mereka juga bersifat takabur atau tinggi hati dan selalu ingin mendapat sanjungan.
    \n\nKendati memiliki banyak watak dasar yang buruk, orang dengan weton Kamis Kliwon juga memiliki tak sedikit karakter positif. Mereka biasanya adalah orang yang pandai bicara, luwes dalam bergaul, setia pada janji, periang, berbelas kasih, sering mendapatkan simpati, kuat menderita, suka bekerja, dan tahan mendapatkan kekecewaan. Karakter positif ini dapat menjadi lebih dominan dibandingkan karakter negatif di atas tergantung pada orangnya.</string>
    <string name="kamisLegiWatak">Dalam primbon weton disebutkan bahwa orang dengan weton kelahiran Kamis Legi pada dasarnya memiliki sikap lengus. Jika sudah jengkel, mereka umumnya akan mutung dan susah diajak berbaikan. Jika bicara, ucapan mereka sering kali bernuansa panas dan memancing permusuhan. Mereka juga mudah tersinggung, tidak sabaran, kurang baik budi pekertinya, dan sangat emosional.
    \n\nSisi baiknya, orang berweton Kamis Legi biasanya bukanlah orang yang pelit. Mereka sangat loyal pada teman, keluarga, atau orang yang ada di sekitarnya. Mereka tidak mau menyusahkan orang lain, oleh karenanya banyak orang yang ingin jadi temannya. Mereka juga adalah orang yang tahu diri, bijaksana, sportif, dan tidak suka pamer atau memamerkan apa yang ada di dirinya. Jika memberi atau membantu, mereka ikhlas tanpa mengharap pujian atau balasan.</string>
    <string name="kamisPahingWatak">Orang berweton Kamis Pahing memiliki watak dasar yang tinggi hati. Mereka jika punya cita-cita sering tidak kesampaian, mudah was-was dan curiga, dan selalu mengharap pamrih setelah memberi. Namun lepas dari watak dasar tersebut, mereka juga memiliki banyak karakter positif. Mereka biasanya orang yang suka kebersihan, tidak tegaan, sabar, suka mengalah, bisa melindungi dan memomong sesamanya. Mereka juga sering ditemukan sebagai orang yang cerdas, pintar, mempunyai wawasan luas, dan pandai bicara.
    \n\nYang perlu diingat, jangan pernah mengkhianati seorang dengan weton Kamis Pahing jika Anda ingin tidak bermasalah. Meski sebetulnya secara dasar mereka jarang marah, jika sudah dikhianati dan dibuat kecewa, orang weton ini akan menumpahkan semua kemarahannya dengan sikap yang mengerikan.</string>
    <string name="kamisPonWatak">Berdasarkan neptu dan hitungan Jawa, watak menurut weton Kamis Pon disebut memiliki beberapa karakter buruk. Orang berweton Kamis Pon biasanya adalah orang yang tegaan atau kejam. Ia tak segan melakukan kekerasan fisik atau sekedar mendamprat orang yang menurutnya telah menyakiti perasaannya. Mereka juga memiliki wawasan yang sempit, dan sering malu sendiri karena kesalahan dan ketidak tahuannya.
    \n\nSelain punya karakter buruk, orang berweton Kamis Pon juga mempunyai beberapa karakter positif. Ia biasanya orang yang sportif, tidak mau memakan atau mengambil apa yang bukan miliknya, cekatan dalam bekerja, dan hemat. Rejekinya selalu berkecukupan dan hatinya memiliki welas asih yang tinggi.</string>
    <string name="kamisWageWatak">Orang dengan weton kelahiran Kamis Wage umumnya adalah orang yang keras hati. Ia adalah seorang pendiam dan terlihat berhati baik, tapi punya bakat selalu berbohong dan mengganggu orang lain. Wataknya sembrono, tak pernah serius, dan sering menganggap segala sesuatu secara sepele. Itulah sebabnya kenapa orang weton Kamis Wage sering dapat apes, sial, atau masalah. Selain itu, mereka juga umumnya seorang pemarah, kurang wawasan, dan tidak bisa berpikir panjang.
    \n\nKendati memiliki banyak watak buruk, orang dengan weton kelahiran Kamis Wage juga punya karakter baik yang tak kalah banyak. Mereka adalah orang yang setia, penurut, bertanggung jawab, punya wibawa, ucapannya berisi, dan tak tega bila melihat orang yang dikenalnya berada dalam kesusahan. Mereka sering menjadi orang pertama yang membantu ketika teman, sahabat, atau keluarganya ada dalam kesulitan.</string>


    <!-- ================================== JUMAT ============================================ -->
    <string name="jumatKliwonWatak">Orang yang lahir di weton Jumat Kliwon disebut memiliki watak seperti Lakuning Rembulan atau berlaku seperti rembulan. Mereka diramalkan adalah orang yang mampu menentramkan hati, mempesona, tapi sering kali tidak memiliki pendirian yang tetap. Selain itu, mereka juga disebut sebagai orang yang enerjik, pandai bergaul, pandai bicara, selalu terlihat bahagia, tepat janji, dan suka menolong. Mereka juga adalah orang yang kreatif atau tidak mau menganggur. Saat waktu luang, akan selalu saja ada yang berusaha ia kerjakan.
    \n\nDalam hal lain, primbon weton juga meramalkan adanya beberapa watak buruk orang dengan weton kelahiran ini. Disebutkan bahwa mereka termasuk orang yang mudah marah, suka membantah, ceroboh, urakan, ambisius, tegaan, dan kurang waspada. Selain itu, meski termasuk orang yang dermawa, mereka akan sangat boros dalam memenuhi semua keinginannya.</string>
    <string name="jumatLegiWatak">Orang berweton kelahiran Jumat Legi memang adalah orang yang enak diajak berteman. Selain itu, mereka juga pandai menutupi kesulitan yang dihadapinya dari pandangan orang lain. Mereka sangat jarang mengeluh. Apa yang ada di depannya selalu dihadapi dengan ketabahan. Mereka juga memiliki hati yang longgar, sabar, dan tidak kikir. Seseorang yang tengah dalam kesulitan –terlebih temannya akan segera dibantu sekuat tenaga olehnya.
    \n\nSebagai manusia normal, orang weton Jumat Legi juga punya beberapa karakter buruk. Mereka terkadang berani berlaku jahat, seperti mencuri, menipu, atau berjudi. Mereka juga hatinya mudah kaku, terlebih bila sudah dikecewakan. Rasa was-was dan curiga dalam hatinya juga acap kali muncul dalam kehidupannya sehari-hari.</string>
    <string name="jumatPahingWatak">Seperti telah disinggung di atas, orang dengan weton kelahiran Jumat Pahing memang memiliki banyak sekali karakter positif. Selain dermawan dan suka memberi, mereka ternyata juga adalah orang yang mandiri, tekun dalam bekerja, bertanggung jawab, setia, berwibawa, lemah lembut, dan suka kebersihan. Karena sikap dan watak positif yang dimilikinya tersebut, mereka yang berweton kelahiran Jumat Pahing biasanya punya banyak teman, bisa di andalkan, dan rejekinya selalu ada.
    \n\nAkan tetapi, selain punya karakter positif, sebagai manusia biasa, orang berweton Jumat Pahing juga punya beberapa watak buruk. Mereka biasanya adalah orang yang berhati keras, jika sudah dikecewakan mereka akan sulit memberi maaf. Kadang mereka juga sangat jahil dan punya bakat mencuri. Jangan sekalipun membuat ia marah, karena meski jarang marah, satu kali saja dia terpancing emosi, marahnya bisa sangat mengerikan.</string>
    <string name="jumatPonWatak">Orang yang lahir di weton Jumat Pon memang adalah pribadi yang tertutup. Mereka lebih suka tinggal dirumah, jarang ngeluyur, dan lebih suka menyibukan diri dengan kesibukan pribadinya.
        \n\nMeski termasuk pendiam, orang dengan weton Jumat Pon umumnya adalah orang yang punya banyak teman. Orang lain senang bersahabat dengan mereka karena sikapnya yang sangat sportif. Dalam bergaul, mereka sangat tidak mau merugikan orang lain. Bila perlu dirinya yang rugi pun tak apa. Selain itu, mereka juga adalah orang yang cerdas, tenaganya kuat, dan wawasannya luas.
    \n\nAdapun bila menilik pada karakter negatif, orang berweton Jumat Pon juga punya beberapa watak buruk. Meski orang yang pendiam, saat terus diusik, dia bisa marah dengan marah yang sangat mengerikan. Tak pandang bulu, entah itu orang tua, atasan, guru, atau orang yang lebih tua darinya pasti akan didamprat jika merasa telah membuatnya terluka.</string>
    <string name="jumatWageWatak">Orang dengan weton kelahiran Jumat Wage memang sering dikaitkan dengan kehidupan yang penuh kesialan. Namun, kendati begitu, pada dasarnya mereka adalah orang yang enerjik, berbelas kasih, setia, dan penurut. Mereka tidak pernah pelit, bahkan terbilang sangat royal dalam pergaulan. Banyak teman yang menganggapnya sebagai sahabat dekat sehingga jika dalam kesulitan, akan banyak orang yang membantunya.
    \n\nAdapun jika dikaitkan dengan karakter buruk, orang berweton Jumat Wage umumnya memiliki karakter yang pemarah, suka berbohong, suka mengganggu orang lain, takabur, dan kaku hati. Bila sudah dikecewakan, mereka umumnya akan sangat sulit memaafkan. Mereka juga tergolong orang yang malas dan tidak bisa berpikir panjang. Sementara itu, kesialan dalam hidup orang berweton kelahiran Jumat Wage menurut primbon dapat diruwat atau dihilangkan dengan cara yaitu melakukan puasa weton dan sedekah weton. </string>

    <!-- ================================== SABTU ============================================ -->
    <string name="sabtuKliwonWatak">Orang dengan weton kelahiran Sabtu Kliwon umumnya adalah orang yang rendah hati, mau mengalah, sabar, dan suka membimbing sesamanya. Lakunya seperti laku bumi, yang terkadang hanya memberi tanpa mau menerima atau meminta.
    \n\nNamun, selain itu mereka juga diramalkan memiliki sifat yang lemah lembut. Mereka tidak tegaan melihat orang lain kesusahan. Jika memungkinkan, mereka akan memberikan apa yang dimilikinya untuk orang yang lebih membutuhkannya. Kedermawanan dan ketekunan adalah watak dasar baginya.
    \n\nAdapun beberapa karakter buruk yang dimiliki oleh watak menurut weton Sabtu Kliwon antara lain suka membantah, tidak betah diperintah, angkuh, dan jika sudah kelewat marah sulit baginya untuk berbaikan. Jangan pernah mengecewakan atau mengkhianati kepercayaan yang diberikannya bila Anda tak ingin mendapatkan musuh abadi.</string>
    <string name="sabtuLegiWatak">Berdasarkan yang tercantum dalam primbon, selain memiliki kepribadian layaknya rembulan, orang yang weton kelahirannya Sabtu Legi biasanya juga adalah orang yang selalu terlihat ceria, loyal, dan enak dalam pergaulan. Mereka memiliki banyak teman baik dan bicaranya sering digugu oleh teman-temannya. Oleh karena itu, mereka sering kali menjadi pemimpin dalam gerombolan temannya.
    \n\nOrang berweton Sabtu Legi juga adalah orang yang sulit ditebak. Pendiriannya selalu berubah-ubah tergantung pada posisi mana dia diuntungkan. Ia akan memilih keputusan yang meski pahit untuknya tapi dapat membuat teman-temannya bahagia.
    \n\nSelain mempunyai beberapa karakter positif, orang berweton Sabtu Legi juga punya beberapa watak buruk. Mereka adalah orang yang sering kena fitnah, kadang menjadi pemarah, suka berbohong demi keuntungannya sendiri, suka menusili orang lain, suka pamer, kadang takabur, galak, angkuh. Watak-watak negatif tersebut dapat muncul maupun tidak tergantung dari bagaimana orang Sabtu Legi menyikapi dirinya sendiri.</string>
    <string name="sabtuPahingWatak">Primbon dengan jelas meramalkan bahwa orang-orang yang lahir di weton Sabtu Pahing adalah orang yang terbuka. Mereka luwes dalam pergaulan sehingga punya banyak teman. Namun karena sikapnya yang keras dan panasan, orang weton Sabtu Pahing umumnya juga punya banyak musuh.
    \n\nAmbisi dan keinginan mereka sangat besar. Setelah suatu cita-cita tercapai, ia akan memiliki cita - cita baru yang lebih besar dan akan berusaha sekuat tenaga untuk mewujudkannya. Oleh karena itu, meski hidup dalam kecukupan, orang berweton Sabtu pahing umumnya akan selalu resah hatinya.
    \n\nYang menarik, meski memiliki sikap yang keras dan mudah marah, orang dengan weton kelahiran Sabtu Pahing sejatinya adalah orang yang berbelas kasih. Mereka tidak tegaan jika melihat orang lain dalam kesusahan. Mereka orang yang loyal dan tak segan berderma untuk suatu kebaikan. Selain itu, mereka juga orang yang berbudi luhur. Jika seseorang memberikan kebaikan padanya, ia akan berusaha membalasnya dengan kebaikan yang lebih besar.
    \n\nDalam hal asmara, orang dengan weton kelahiran Sabtu Pahing adalah orang yang mudah mencari pacar. Aras kembang yang dimilikinya membuat lawan jenis akan dengan mudah menyukainya, bahkan sejak pada pandangan pertama.</string>
    <string name="sabtuPonWatak">Seperti telah disinggung di atas, orang dengan weton kelahiran Sabtu Pon memang merupakan orang yang pandai mengatur emosinya. Kesabaran dan ketawakalan orang weton ini adalah yang terbaik di antara weton-weton lainnya. Karena kesabarannya inilah, mereka biasanya bisa mendapatkan tempat terbaik dalam usaha maupun pekerjaan. Tanggung jawab yang diembannya sekuat tenaga akan mereka kerjakan dan selesaikan dengan sebaik-baiknya.
    \n\nOrang berweton kelahiran Sabtu Pon juga merupakan orang yang tak pernah perhitungan. Ia adalah orang yang loyal bila tengah ada. Jika ada teman yang mengalami kesulitan, ia lah yang biasanya menjadi garda terdepan untuk menolongnya. Karena itulah, orang-orang yang memiliki weton ini biasanya memiliki banyak teman, selain juga karena mereka luwes dalam pergaulan.
    \n\nYang perlu digarisbawahi adalah beberapa karakter buruk dari mereka. Ya, dalam primbon hitungan weton dijelaskan bahwa orang-orang yang lahir di weton Sabtu Pon adalah orang-orang yang tak mau kalah. Ia tak bisa melihat temannya mengunggulinya dan akan berusaha menjadi yang terbaik meski dengan cara yang buruk. Selain itu, mereka kadang adalah orang yang angkuh, mudah curiga, dan waswas.</string>
    <string name="sabtuWageWatak">Orang yang dilahirkan di weton Sabtu Wage memiliki watak suka dengan kesepian. Mereka tak akrab dengan suasana ramai dan sangat kaku dalam pergaulan. Temannya sedikit dan sering kali hanya dimanfaatkan dalam berbagai situasi.
    \n\nJika lelaki, tenaganya biasanya kuat dan bedas, sementara jika perempuan hatinya akan tegar. Mereka tak akan gentar bila bertemu dengan kegagalan, dan terus maju tanpa peduli cemoohan.
    \n\nOrang yang weton kelahirannya Sabtu Wage biasanya juga adalah orang yang mandiri. Mereka tak mau menyusahkan orang lain, dan justru bisa menjadi tempat perlindungan dan meminta pertolongan bagi teman atau orang disekitarnya. Jiwanya hemat, tak suka hura-hura. Tapi terkadang mereka juga tinggi hati.
    \n\nSelain keunggulan watak yang dimiliki, orang yang weton kelahirannya Sabtu Wage menurut hitungan Jawa juga memiliki beberapa karakter buruk. Mereka biasanya adalah orang yang pelupa, lemah pikirannya, sering mendapat fitnah, dan tak kuat mental. Dia terlalu penurut dan tidak sabaran.</string>


    <!-- ======================================================== PEKERJAAN ==================================================== -->

    <!-- ================================== MINGGU =========================================== -->
    <string name="mingguKliwonPekerjaan">    Orang yang weton kelahirannya Minggu Kliwon disebut akan cocok pada banyak jenis pekerjaan saja. Wataknya yang low profile bisa beradaptasi dengan beragam lingkungan kerja yang berbeda. Tanggung jawab yang dimiliki dan kebijaksanaannya dalam berpikir membuat semua rekan kerja yang ada akan senang terhadapnya.
    \n\nMeski semua pekerjaan cocok dengan orang yang weton kelahirannya Minggu Kliwon, namun ada beberapa pekerjaan yang menurut primbon adalah yang menjadi paling tepat untuknya. Pekerjaan tersebut antara lain pemimpin desa, pegawai negeri, polisi, tentara, dan pekerjaan yang membutuhkan tanggung jawab tinggi lainnya.</string>
    <string name="mingguLegiPekerjaan">    Dengan sifatnya yang sedemikian, orang-orang yang lahir di weton Minggu Legi umumnya hanya cocok dengan pekerjaan yang terbatas pada bidang pemasaran. Mereka akan mudah mencari rejeki dengan bermain uang atau menjual omongan. Beberapa pekerjaan yang dimaksud misalnya pedagang, sales, makelar, dan distributor.
    \n\nSelain itu, kecakapannya dalam wawasan dan ilmu pengetahuan membuat mereka yang berweton Minggu Legi juga cocok bekerja pada bidang yang membutuhkan pikiran dan daya kreatifitas yang kuat seperti dosen, peneliti, guru, dokter, dan lain sebagainya.</string>
    <string name="mingguPahingPekerjaan">    Dengan watak, sifat, dan karakter yang dimilikinya, seseorang yang lahir di weton Minggu Pahing umumnya tidak akan cocok bekerja sebagai orang yang menjual tenaganya, seperti buruh, petani, tukang, atau sopir. Mereka lebih cocok mencari rejeki sebagai orang yang menjual kemampuan berpikirnya. Beberapa pekerjaan tersebut misalnya guru, dosen, peneliti, pelukis, dan lain sebagainya.</string>
    <string name="mingguPonPekerjaan">    Berdasarkan karakter yang dimilikinya, primbon menjelaskan bahwa orang dengan weton Minggu Pon lebih cocok bekerja sebagai orang yang mandiri. Ia tidak tepat bila bekerja sebagai bawahan, karyawan, atau orang yang bekerja atas perintah. Ia justru lebih tepat menjadi pedagang, pemimpin, atau pekerjaan lainnya yang bebas tanpa harus mengemban tanggung jawab untuk titah orang lain.
    \n\nSifatnya yang giat bekerja juga menunjukan bahwa mereka cocok dengan pekerjaan-pekerjaan yang membutuhkan daya kreatifitas tinggi, seperti artis, seniman, pelukis, atau peneliti.</string>
    <string name="mingguWagePekerjaan">    Orang-orang yang lahir di weton Minggu Wage bisa dibilang sangat tidak tepat bila bekerja sebagai seorang yang mengandalkan dirinya sendiri. Ia lebih cocok mencari nafkah dengan menjadi seorang pekerja. Pekerjaan yang tepat baginya adalah pekerjaan yang membutuhkan ketelitian dan kecerdasan berpikir. Dalam hal ini contohnya dokter, akuntan, bendahara, dokter, arsitektur, atau dosen. Pekerjaan-pekerjaan tersebut adalah pekerjaan yang dekat dengan jiwanya.</string>

    <!-- ================================== SENIN ============================================ -->
    <string name="seninKliwonPekerjaan">    Watak, karakter, dan sifat dari kepribadian yang dimilikinya membuat orang dengan weton Senin Kliwon bisa cocok bekerja dibidang manapun, kecuali pekerjaan-pekerjaan yang membutuhkan ketelitian, seperti peneliti, akuntan, bendahara, dan lain sebagainya.</string>
    <string name="seninLegiPekerjaan">    Atas semua sifat, watak, serta karakter yang dimilikinya, seorang dengan weton kelahiran Senin Legi umumnya bisa cocok bekerja dengan semua jenis bidang pekerjaan, terlebih pada bidang sosial kemasyarakatan. Mereka bisa menjadi pemimpin, pegawai negeri, atau karyawan. Mereka juga berbakat menjadi seorang pedagang atau pengusaha.</string>
    <string name="seninPahingPekerjaan">    Dengan semua sifat dan watak yang dimilikinya, orang berweton Senin Pahing hanya akan cocok pada beberapa usaha dan pekerjaan saja. Mereka lebih tepat bekerja dan mencari penghasilan dengan kemampuan dirinya sendiri. Menjadi seorang wirausahawan dan menjadi bos untuk usahanya sendiri adalah yang paling baik bagi dirinya. Mereka tidak cocok bekerja sebagai karyawan, PNS, pekerja, buruh, atau segala pekerjaan yang mewajibkannya menuruti perintah orang lain.</string>
    <string name="seninPonPekerjaan">    Dengan bakat kepemimpinan yang dimilikinya dan sifatnya yang tak bisa didikte, maka orang dengan weton kelahiran Senin Pahing akan lebih cocok menjadi seorang pemimpin, baik itu pemimpin dalam kepemerintahan, maupun pemimpin dalam usahanya. Jika Anda kebetulan memiliki weton kelahiran ini, maka Anda pasti lebih menyukai semua kegiatan yang mengasah kepemimpinan Anda.</string>
    <string name="seninWagePekerjaan">    Dengan sifat, watak, dan karakter kepribadian yang dimilikinya, orang dengan weton Senin Wage hanya akan cocok pada beberapa jenis pekerjaan saja. Mereka cocok untuk bekerja sebagai karyawan, pegawai, atau pekerjaan lain yang tidak membutuhkan kesabaran tinggi. Jika menjalankan usahanya sendiri, ia akan mengalami aral dan rintangan yang akan menguras mentalnya. Namun jika ketangguhan jiwanya telah teruji, ia akan memperoleh jalan usahanya yang langgeng dan bisa menjadi bekal hidup.</string>

    <!-- ================================== SELASA ============================================ -->
    <string name="selasaKliwonPekerjaan">    Berdasarkan watak, sifat, serta karakter yang dimilikinya, seorang yang lahir di weton Selasa Kliwon sangat cocok jika bekerja sebagai seorang pedagang. Kemampuannya dalam berkomunikasi dan wawasannya yang luas merupakan modal bagi dirinya untuk meraup rejeki di jalur niaga.
    \n\nSelain sebagai pedagang, orang berweton Selasa Kliwon juga cocok menjalani profesi sebagai seorang pemimpin, entah itu pemimpin komunitas, pemimpin daerah, maupun pemimpin untuk usahanya sendiri.</string>
    <string name="selasaLegiPekerjaan">     Berdasarkan sifat, karakter, dan watak yang dimilikinya, orang yang terlahir di weton Selasa Legi umumnya cocok bekerja sebagai wirausahawan, pemimpin, atau pengajar.
    \n\nOrang berweton Selasa Legi tidak cocok menjadi bawahan, jika menjadi bawahan ia tidak akan lama dipecat atau mengundurkan diri karena terlalu sering membantah atasannya. Ia lebih cocok mengais rejeki dengan menjadi wirausahawan dan menjadi bos untuk usahanya sendiri.
    \n\nOrang berweton Selasa Legi juga akan cocok menjadi pemimpin, misalnya kepala desa, ketua organisasi, camat, bupati, dan seterusnya. Keberanian dan kehati-hatiannya dalam memutuskan sesuatu adalah modal besar baginya untuk menjadi seorang pemimpin yang sukses.
    \n\nMereka yang terlahir di weton Selasa Legi juga tepat bila menjadi seorang guru, dosen, atau pengajar lainnya. Ia bisa mengarahkan murid yang dipimpinnya secara ikhlas untuk mencapai tingkat kesuksesan tertinggi dengan dasar watak pemberi dan murah hati yang dimilikinya.</string>
    <string name="selasaPahingPekerjaan">    Menurut pada sifat, watak, dan karakter yang dimilikinya, orang-orang berweton Selasa Pahing lebih cocok bekerja sebagai bos untuk dirinya sendiri. Ia tidak memiliki mental sebagai pekerja. Ia lebih pas menjadi seorang pedagang, petani, makelar, atau seorang wirausahawan dalam mencari jalan rejeki.
    \n\nMentalnya yang kuat dan sifatnya sering membantah membuat orang yang lahir di weton Selasa Pahing tak akan bertahan lama menjadi seorang yang bekerja pada orang lain.</string>
    <string name="selasaPonPekerjaan">    Dengan watak, sifat, dan karakter yang dimilikinya, orang berweton Selasa Pon cendung lebih cocok bekerja sebagai pedagang besar. Kemampuannya dalam berkomunikasi merupakan modal baginya untuk dapat menjual sesuatu pada orang di sekitarnya dan memperoleh keuntungan.
    \n\nOrang weton Selasa Pon tak cocok bekerja sebagai pekerja yang diberi perintah. Pendapatnya yang sering berlawanan dan kegemarannya dalam berdebat membuat mereka tak akan bertahan lama menjadi seorang PNS, TNI, POLRI, atau sebagai karyawan swasta.</string>
    <string name="selasaWagePekerjaan">    Berdasarkan sifat, watak, dan karakter yang dimilikinya, orang yang berweton Selasa Wage umumnya hanya cocok pada profesi atau pekerjaan yang terbatas yaitu pekerjaan-pekerjaan yang bergaji tetap dalam posisi sebagai bawahan. Pekerjaan yang cocok bagi mereka misalnya PNS, Polisi, Tentara, karyawan swasta, buruh, petani, atau pesuruh.
    \n\nDalam primbon weton disebutkan bahwa orang berweton Selasa Wage memiliki rakam Mantri Sinaroja, artinya mereka akan mampu mengerjakan tugas dengan baik sesuai perintah. Mereka akan sabar dalam pekerjaannya dan tak pantang menyerah atas segala kegagalan yang dihadapi.</string>

    <!-- ================================== RABU ============================================ -->
    <string name="rabuKliwonPekerjaan">    Seorang yang lahir di weton Rabu Kliwon sangat cocok jika bekerja dalam bidang yang membutuhkan kedisiplinan dan sikap tanggung jawab. Bidang pekerjaan tersebut misalnya bisa ditemukan pada profesi tentara, polisi, keamanan, atau pemimpin suatu daerah dan komunitas.</string>
    <string name="rabuLegiPekerjaan">    Berdasarkan kepribadian dan watak yang dimiliki, orang dengan weton kelahiran Rabu Legi umumnya bekerja dibidang yang berhubungan dengan kehidupan sosial, seperti pengacara, polisi, tentara, guru, atau seorang pemimpin. Orang berweton Rabu Legi tidak cocok menjadi pekerja yang banyak diperintah, jika menjadi dipaksa ia tidak akan lama mengundurkan diri atau dipecat akibat kebiasaannya yang terlalu sering membantah.</string>
    <string name="rabuPahingPekerjaan">    Berdasarkan sifat, watak, kepribadian, dan karakter yang dimilikinya, orang-orang berweton Rabu Pahing akan lebih cocok menjadi bos untuk usahanya sendiri. Mereka tidak punya mental pekerja. Mereka lebih pantas menjadi wirausahawan, entah itu sebagai seorang pedagang, petani, makelar, atau frelancer dalam mencari jalan rejeki. Sifatnya sering membantah dan mentalnya yang kuat membuat orang berweton kelahiran Rabu Pahing tak bakal sukses atau bertahan lama menjadi seorang pekerja.</string>
    <string name="rabuPonPekerjaan">    Dengan watak, sifat, dan karakter yang dimiliki, orang berweton Rabu Pon cendung lebih cocok bekerja sebagai seniman atau orang yang menjual kemampuannya untuk mendapat nafkah. Sikapnya yang urakan, tidak disiplin, dan tidak bisa memegang tanggung jawab akan kontradiktif bila dipasangkan dengan pekerjaan sebagai karyawan atau profesi lain yang mendapat perintah dari orang lain, seperti PNS, POLRI, TNI, atau sebagai karyawan swasta.</string>
    <string name="rabuWagePekerjaan">    Dari watak dan karakter yang dimilikinya tersebut, orang berweton lahir Rabu Wage umumnya akan cocok bila bekerja pada orang lain. Dalam mencari nafkah, mereka tidak dapat mengandalkan kemampuan dirinya sendiri dan mandiri. Mereka hanya dapat menerima perintah dan menjalankannya dengan baik.
    \n\n    Dalam primbon disebutkan pula bahwa orang berweton Rabu Wage memiliki rakam Sumur Sinamba, artinya jiwa mereka sangat erat dengan pengajaran. Oleh karena itu, mereka juga cocok bila bekerja sebagai guru, dosen, atau pelatih.</string>


    <!-- ================================== KAMIS ============================================ -->
    <string name="kamisKliwonPekerjaan">    Dengan sifat, watak, dan semua karakter yang dimilikinya orang dengan weton kelahiran Kamis Kliwon bisa bekerja pada semua jenis pekerjaan atau profesi. Mereka dapat beradaptasi dengan segala kondisi dan iklim kerja. Kendati begitu, primbon Jawa mengisyaratkan supaya mereka dapat memilih pekerjaan yang lebih berhubungan dengan pengajaran, seperti guru, dosen, orator, penceramah, atau lain sebagainya. Kemampuan mereka dalam berbicara dan menggali ilmu tak bisa dianggap remeh dan justru harus dioptimalkan.</string>
    <string name="kamisLegiPekerjaan">    Berdasarkan watak dasar dan kepribadian yang dimilikinya, orang berweton Kamis Legi akan lebih cocok bila menjalani pekerjaan yang tidak berhubungan dengan manusia lainnya. Dia tidak tepat bila bekerja di bawah perintah orang lain. Pekerjaan yang cocok bagi mereka misalnya yang terkait dengan keuangan, teknologi, seniman, atau menjadi petani, peternak, serta sebagai seorang yang mandiri dalam mencari penghasilan.</string>
    <string name="kamisPahingPekerjaan">    Berdasarkan watak dan karakter yang demikian, seorang berweton Kamis Pahing bisa cocok pada beragam jenis pekerjaan. Sikapnya yang luwes akan selalu mampu beradaptasi dalam setiap kondisi. Kendati begitu, menurut primbon orang weton Kamis Pahing akan lebih cocok jika bekerja dengan kemampuan otaknya, bukan ototnya. Pekerjaan yang sesuai untuknya adalah guru, dokter, peneliti, seniman, dan lain sebagainya. Dalam hal usaha, orang berweton Kamis Pahing dianjurkan untuk memilih usaha yang berhubungan dengan kayu atau tumbuhan.</string>
    <string name="kamisPonPekerjaan">     Dengan semua watak yang dimilikinya, orang dengan weton kelahiran Kamis Pon menurut primbon akan lebih cocok bekerja dalam profesi yang kaitannya dengan keuangan. Ia bisa menjadi bendahara, pemasar, pedagang, makelar, atau pekerjaan-pekerjaan finansial lainnya. Selain itu, dengan watak dan kebiasaan yang selalu cekatan dalam bekerja, orang berweton Kamis Pon juga bisa menyesuaikan diri dengan pekerjaan-pekerjaan yang membutuhkan tanggung jawab tinggi.</string>
    <string name="kamisWagePekerjaan">    Dengan semua watak dan kepribadian tersebut, orang berweton Kamis Wage umumnya akan cocok bekerja sebagai bawahan. Ia punya sikap setia dan penurut. Ia juga adalah orang yang loyal. Saat diberi tugas atau perintah ia akan bertanggung jawab menyelesaikan tugas yang diberikan tersebut secara tepat waktu.
    \n\nKendati demikian, orang berweton Kamis Wage juga dapat berusaha mencari penghasilan dengan jalan mandiri. Ia dapat menjadi wirausahawan dan usaha yang cocok untuknya adalah usaha-usaha dalam lingkup perairan, seperti budidaya ikan, pariwisata, dan lain sebagainya.</string>


    <!-- ================================== JUMAT ============================================ -->
    <string name="jumatKliwonPekerjaan">    Dengan watak dan karakter yang ada dalam dirinya, orang berweton Jumat Kliwon disebut tidak bisa bekerja sebagai bawahan. Mereka tidak cocok menjadi pekerja, melainkan lebih tepat mencari rejeki dengan menjadi bos untuk usahanya sendiri. Berwirausaha adalah pilihan tepat untuknya. Adapun usaha yang paling cocok bagi orang berweton Jumat Kliwon menurut primbon adalah usaha-usaha yang berkaitan dengan benda hidup, entah itu dengan tanaman sebagai petani, maupun dengan hewan sebagai peternak.</string>
    <string name="jumatLegiPekerjaan">    Dengan sifat, watak, dan kepribadian yang dimilikinya, seorang yang lahir di weton Jumat Legi umumnya cocok bekerja dalam pekerjaan yang berkaitan dengan mahluk hidup, seperti hewan atau tumbuhan. tangannya dingin dan akan berhasil jika memelihara sesuatu. Ketabahan yang dimilikinya saat menghadapi kegagalan adalah modal besar yang diperlukan jika mereka ingin usaha secara mandiri.</string>
    <string name="jumatPahingPekerjaan">    Dengan beragam watak dan karakter tersebut, orang berweton Jumat Pahing umumnya dapat bekerja dengan lingkungan yang beraneka ragam. Kemampuannya dalam beradaptasi serta sikap tanggung jawab, ketekunan, dan kemandiriannya adalah modal besar bagi dirinya untuk mencari rejeki.
    \n\nKendati begitu, primbon meramalkan bahwa orang berweton Jumat Pahing akan sangat baik bila bekerja atau berprofesi sebagai seorang pemimpin. Watak dasarnya yang kuat dengan jiwa korsa sangat bisa diandalkan untuk membawa perubahan orang banyak ke arah yang lebih baik.</string>
    <string name="jumatPonPekerjaan">    Dengan watak yang dimilikinya, primbon Jawa meramalkan bahwa orang yang memiliki weton kelahiran Jumat Pon tidak bisa menyesuaikan diri dengan beberapa jenis pekerjaan, terutama pekerjaan-pekerjaan yang berhubungan dengan ilmu sosial. Ia tidak cocok menjadi pedagang, pemimpin, marketing, dan jenis pekerjaan lain yang butuh banyak interaksi dengan orang. Ia lebih cocok bekerja pada bidang yang membutuhkan kreatifitas dan daya pikir yang tinggi, seperti seniman, guru, peneliti, petani, dan pekerjaan lainnya yang tidak menuntut dirinya banyak bicara.</string>
    <string name="jumatWagePekerjaan">    Dalam primbon, disebutkan bahwa orang yang memiliki weton Jumat Wage sebaiknya memilih pekerjaan yang tidak berhubungan dengan benda hidup, seperti hewan atau tanaman. Tangan mereka diyakini panas dan tidak cocok untuk usaha dibidang pertanian atau peternakan. Jika dipaksakan, hewan atau tumbuhan yang dipelihara olehnya akan lebih banyak yang mati.
    \n\nOrang berweton Jumat Wage lebih cocok bila bekerja dengan benda yang mati. Ia pun bisa menerima dan mengerjakan setiap tugas yang diberikan bila bekerja sebagai bawahan.</string>

    <!-- ================================== SABTU ============================================ -->
    <string name="sabtuKliwonPekerjaan">    Atas segala watak, sifat, dan karakter yang ada pada dirinya, orang dengan weton kelahiran Sabtu Kliwon diyakini hanya akan cocok pada beberapa jenis pekerjaan tertentu. Wataknya yang mengayomi akan tepat bila digunakan untuk memimpin atau mengajarkan sesuatu pada orang lain. Jika menjadi guru, ia akan sabar memberikan pemahaman pada murid-muridnya sampai mereka benar-benar bisa. Oleh karena itu, kecocokan pekerjaan bagi mereka bisa diperoleh dalam profesi guru, kepala desa, dosen, ketua organisasi, atau pekerjaan lain yang berhubungan dengan kepemimpinan dan pengajaran.</string>
    <string name="sabtuLegiPekerjaan">    Dengan sifatnya yang demikian, orang yang lahir di hari Sabtu Legi umumnya hanya cocok dengan pekerjaan yang terbatas pada bidang sosial kemasyarakatan. Mereka akan mudah mencari rejeki dengan bermain kata-kata dan menjual omongan. Beberapa pekerjaan yang dimaksud misalnya orator, sales, penceramah, makelar, guru, dan lain sebagainya.</string>
    <string name="sabtuPahingPekerjaan">    Dengan sifat, watak, dan karakter bawaan yang dimilikinya, seseorang yang lahir di weton Sabtu Pahing umumnya tidak akan cocok bekerja di bawah telunjuk orang lain. Mereka lebih cocok mencari rejeki secara mandiri dan berdikari di atas kakinya sendiri. Mereka cocok menjadi wirausahawan, pengusaha, pedagang, atau menjadi seorang pemimpin. Jika dipaksa menjadi karyawan atau pekerja, alam bawah sadar orang yang weton kelahirannya Sabtu Pahing dipercaya akan memberontak. Ia tak bisa di atur dan diperintah semaunya.</string>
    <string name="sabtuPonPekerjaan">    Berdasarkan karakter yang ada di dirinya, primbon menjelaskan bahwa orang dengan weton kelahiran Sabtu Pon lebih cocok bekerja dengan ketelitian dan kesabarannya. Pekerjaan yang cocok bagi mereka misalnya peneliti, seniman, peternak, petani, dan arsitektur. Kendati demikian, mereka juga cocok jika bekerja sebagai seorang wirausahawan. Usaha yang cocok baginya adalah usaha yang berhubungan dengan air, misalnya usaha budidaya perikanan, usaha pembuatan perahu, usaha pertanian sawah, dan lain sebagainya. Parasaan lakuning banyu yang dimilikinya membuat orang dengan weton ini biasanya juga pandai memancing.</string>
    <string name="sabtuWagePekerjaan">    Orang-orang yang weton kelahirannya Sabtu Wage bisa dikatakan tidak bisa mencari rejeki dengan jalannya sendiri. Ia lebih cocok bekerja pada orang lain. Jiwanya yang penurut dan wataknya yang pendiam lebih tepat bila disandingkan dengan pekerjaan yang rutin mendapat gaji yang pasti. Pekerjaan yang cocok baginya adalah pegawai negeri, karyawan swasta, TNI, Polri, dan lain sebagainya. Dalam hitungan weton Jawa, watak orang Sabtu Wage tidak tepat bila memaksakan diri menjadi seorang wirausahawan, pedagang, atau pebisnis.</string>

    <!-- ======================================================== JODOH JODOH JODOH JODOH ==================================================== -->

    <!-- ================================== MINGGU =========================================== -->
    <string name="mingguKliwonJodoh">    Neptu 13 yang dimiliki weton kelahiran Minggu Kliwon akan cocok bila disandingkan dengan jodoh yang neptu wetonnya 11 atau 16. Neptu-neptu tersebut bisa diperoleh pada orang yang lahir di weton Rabu Pahing, Kamis Kliwon, Sabtu Pon, Selasa Kliwon, Senin Pon, Jumat Legi, dan Rabu Wage. </string>
    <string name="mingguLegiJodoh">    Adapun dalam perkara jodoh, orang yang wetonnya Minggu Legi umumnya akan cocok dengan beberapa pilihan pasangan. Pasangan yang cocok dan membawa kebaikan bagi mereka dalam hitungan jawa adalah pasangan yang neptu wetonnya berjumlah 9 atau 14, seperti weton Senin Legi, Minggu Wage, Minggu Pahing, Jumat Kliwon, Rabu Pon, dan Sabtu Legi.</string>
    <string name="mingguPahingJodoh">    Jumlah neptu 14 menurut primbon hanya cocok bila disandingkan dengan orang yang neptunya 10 atau 15. Jumlah neptu tersebut bisa ditemukan pada orang yang lahir di weton Selasa Pon, Minggu Legi, Jumat Wage, Jumat Pahing, Rabu Kliwon, atau Kamis Pon.</string>
    <string name="mingguPonJodoh">    Orang dengan weton Minggu Pon yang memiliki nilai neptu 12, akan cocok bila bersanding dengan orang-orang yang memiliki nilai neptu 7, 12 (sesamanya), atau 17 dalam weton kelahirannya. Orang dengan neptu tersebut adalah orang yang weton kelahirannya Selasa Wage, Selasa Pahing, Senin Kliwon, Minggu Pon, Rabu Legi, Kamis Wage, Kamis Pahing, atau Satu Kliwon.</string>
    <string name="mingguWageJodoh">    Dalam hal ramalan rejeki, seorang anak yang lahir di weton Minggu Wage umumnya akan membawa penurunan kesejahteraan bagi keluarganya. Hal ini berlaku bila bapaknya  (semisal anak pertama) atau kakaknya (semisal bukan anak pertama) memiliki weton dengan jumlah neptu kurang dari 9, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, dan Senin Wage.</string>


    <!-- ================================== SENIN ============================================ -->
    <string name="seninKliwonJodoh">    Dalam perkara jodoh, primbon weton menjelaskan bahwa orang yang terlahir di weton Senin Kliwon akan sangat tepat bila bertemu atau berjodoh dengan orang yang memiliki nilai neptu 7, 12, atau 17. Orang dengan nilai neptu tersebut bisa ditemukan pada mereka yang lahir di weton Selasa Wage, Senin Kliwon, Selasa Pahing, Rabu Legi, Minggu Pon, Kamis Wage, Sabtu Kliwon, atau Kamis Pahing.</string>
    <string name="seninLegiJodoh">    Dalam hal jodoh, orang dengan weton kelahiran Senin Legi menurut hitungan Jawa akan baik bila berjodoh dengan orang yang memiliki neptu kelahiran 10 atau 5. Nilai neptu tersebut dapat ditemukan pada orang yang memiliki weton kelahiran Selasa Pon, Jumat Wage, Minggu Legi, Jumat Pahing, Kamis Pon, atau Rabu Kliwon. Bila weton Senin Legi berjodoh dengan orang salah satu weton tersebut, keluarganya akan bahagia dan berkecukupan. Keduanya bisa saling mengerti dan melengkapi hingga hanya maut yang bisa memisahkan keduanya. </string>
    <string name="seninPahingJodoh">    Neptu 13 yang dimiliki oleh weton Senin Pahing akan sangat cocok bila berjodoh dengan seseorang yang neptu wetonnya 11 dan 16. Kedua neptu tersebut bisa kita temukan pada orang-orang yang lahir di weton Selasa Kliwon, Jumat Legi, Senin Pon, Rabu Pahing, Sabtu Pon, Rabu Wage, dan Kamis Kliwon. Menurut hitungan weton Jawa, bila berjodoh dengan orang yang memiliki weton-weton tersebut, orang Senin Pahing umumnya akan mendapatkan kelancaran rezeki dalam berkeluarga. Biduk rumah tangganya pun akan harmonis dan lepas dari beragam rintangan yang menghalangi.</string>
    <string name="seninPonJodoh">    Orang-orang dengan weton kelahiran Senin Pon dikatakan akan sangat baik bila dapat berjodoh dengan orang-orang yang memiliki nilai neptu 8, 13, dan 18. Nilai ketiga neptu di atas bisa ditemukan pada orang-orang yang lahir di weton Selasa Legi, Minggu Kliwon, Jumat Pon, Kamis Legi, Sabtu Wage, atau Sabtu Pahing. Bila berjodoh dengan orang yang memiliki weton kelahiran tersebut, orang Senin Pon akan memperoleh kemuliaan hidup berumah tangga. Rumah tangganya akan langgeng, dikaruniai banyak anak, dan rejeki yang melimpah.</string>
    <string name="seninWageJodoh">    Orang weton kelahiran Senin Wage menurut primbon hitungan Jawa hanya akan cocok bila berjodoh dengan orang yang memiliki nilai neptu 11 dan 16, seperti Selasa Kliwon, Senin Pon, Jumat Legi, Rabu Wage, Kamis Kliwon, Rabu Pahing, atau Sabtu Pon. Pertemuan orang weton kelahiran Senin Wage dengan orang salah satu weton tersebut digambarkan sebagai pertemuan antara dayung dan sampan. Keduanya dalam biduk rumah tangga dapat saling melengkapi. Mereka akan akur dan saling menutupi kekurangan sehingga keluarganya akan awet, rukun, damai dan berkecukupan.</string>

    <!-- ================================== SELASA ============================================ -->
    <string name="selasaKliwonJodoh">    Weton Selasa Kliwon memiliki jumlah neptu 11. Dengan jumlah neptu tersebut, mereka akan cocok bila bertemu dengan jodoh yang jumlah neptunya 8, 13, atau 18. Jumlah neptu tersebut bisa ditemukan pada orang-orang dengan weton Selasa Legi, Senin Wage, Senin Pahing, Minggu Kliwon, Jumat Pon, Kamis Legi, Sabtu Wage, atau Sabtu Pahing.
    \n\nBila bertemu dengan jodoh yang memiliki weton-weton tersebut, menurut primbon keduanya akan saling melengkapi. Pertemuan keduanya diibaratkan pertemuan tangkai dan bunga, saling menyokong, menopang, dan membawa keindahan. </string>
    <string name="selasaLegiJodoh">    Weton Selasa Legi memiliki jumlah neptu 8. Ia akan sangat cocok disandingkan dengan orang-orang yang memiliki jumlah neptu 11 dan 16, seperti Selasa Kliwon, Senin Pon, Jumat Legi, Rabu Wage, Rabu Pahing, Kamis Kliwon, dan Sabtu Pon. Kecocokan jodoh ini berlaku dalam hal pasangan hidup. Insya Alloh jika berpasangan dengan orang yang neptu wetonnya 11 dan 16, mereka akan bisa saling melengkapi.</string>
    <string name="selasaPahingJodoh">    Weton Selasa Pahing memiliki neptu 12. Dengan jumlah neptu tersebut, jodoh yang cocok untuk orang dengan weton ini adalah orang-orang dengan neptu 7, 12 dan 17, seperti Selasa Wage, Selasa Pahing (sesamanya), Minggu Pon, Senin Kliwon, Rabu Legi, Kamis Pahing, Kamis Wage, dan Sabtu Kliwon.
    \n\nBila berjodoh dengan salah satu dari 8 weton tadi maka mereka yang lahir di weton Selasa Pahing akan mendapatkan ketentraman hati. Sesama pasangan bisa saling melengkapi. Rejeki dan kesehatan dalam keluarga akan baik dibandingkan bila berjodoh dengan orang weton lainnya.</string>
    <string name="selasaPonJodoh">    Weton Selasa Pon memiliki jumlah neptu 10. Dengan jumlah neptu tersebut, mereka akan cocok bila bertemu dengan jodoh yang jumlah neptunya 9 atau 14. Jumlah neptu tersebut bisa ditemukan pada orang-orang dengan weton Senin Legi, Minggu Wage, Minggu Pahing, Jumat Kliwon, Rabu Pon, dan Sabtu Legi.
    \n\nPertemuan atau perjodohan antara weton Selasa Pon dan salah satu weton di atas dalam primbon diibaratkan pertemuan buah kelapa tua dan tanah. Keduanya akan saling melengkapi, menopang, dan tumbuh berdua hingga hanya maut yang bisa memisahkannya.</string>
    <string name="selasaWageJodoh">    Weton Selasa Wage memiliki neptu 7. Ia sangat cocok bila berjodoh dengan orang-orang yang memiliki neptu 7, 12 dan 17, seperti Selasa Wage (sesamanya), Selasa Pahing, Senin Kliwon, Minggu Pon, Rabu Legi, Kamis Wage, Kamis Pahing, dan Sabtu Kliwon.
    \n\nBila berjodoh dengan orang-orang yang wetonnya seperti disebutkan tadi, insya Alloh mereka akan saling melengkapi. Kebahagiaan dan rejeki akan mengiringi biduk rumah tangga yang dibangunnya.</string>

    <!-- ================================== RABU ============================================ -->
    <string name="rabuKliwonJodoh">    Weton Rabu Kliwon memiliki jumlah neptu 15. Dengan jumlah neptu tersebut, mereka akan cocok bila bertemu dengan jodoh yang jumlah neptunya 9 atau 14. Jumlah neptu tersebut bisa ditemukan pada orang-orang dengan weton Minggu Wage, Minggu Pahing, Jumat Kliwon, Rabu Pon, atau Sabtu Legi.
    \n\nBila memiliki jodoh dengan salah satu dari weton-weton tersebut, menurut primbon kedua pasangan akan saling melengkapi. Pertemuan keduanya dianggap seperti pertemuan tangkai dan bunga, saling menopang, menyokong, dan membawa keindahan.</string>
    <string name="rabuLegiJodoh">    Weton Rabu Legi memiliki jumlah neptu 12. Ia akan sangat cocok bila disandingkan dengan mereka yang memiliki jumlah neptu 7, 12, dan 17, seperti Selasa Wage, Selasa Pahing, Senin Kliwon, Minggu Pon, Kamis Wage, Rabu Legi, Kamis Pahing, atau Sabtu Kliwon.
    \n\nKecocokan jodoh ini akan berlaku dalam hal rumah tangga. Insya Alloh jika berjodoh dengan orang neptu weton tersebut, mereka akan hidup saling melengkapi.</string>
    <string name="rabuPahingJodoh">    Weton Rabu Pahing memiliki neptu 16. Dengan jumlah neptu tersebut, jodoh yang cocok untuk orang dengan weton ini adalah orang-orang dengan neptu 8, 13 dan 18, seperti Minggu Pon, Rabu Legi, Selasa Wage, selasa Pahing, Senin Kliwon, Selasa Legi, Kamis wage, atau Sabtu Pahing.
    \n\nBila berjodoh dengan satu dari 8 weton tersebut, maka mereka berweton Rabu Pahing umumnya akan mendapatkan ketentraman. Mereka bisa saling melengkapi sesama pasangan. Rejeki dan kesehatannya dalam keluarga akan lebih baik dibandingbila berjodoh dengan orang di luar weton tersebut.</string>
    <string name="rabuPonJodoh">    Weton Rabu Pon memiliki jumlah neptu 14. Dengan jumlah neptu tersebut, mereka akan cocok bila bertemu dengan jodoh yang jumlah neptunya 10 atau 15. Jumlah neptu tersebut bisa ditemukan pada orang-orang dengan weton Jumat Pahing, Rabu Kliwon, Kamis Pon, Selasa Pon, Jumat Wage, dan Minggu Legi.
    \n\nPerjodohan atau pertemuan antara weton Rabu Pon dan salah satu weton di atas diibaratkan pertemuan kelapa tua dan tanah. Keduanya akan saling menopang, melengkapi, dan tumbuh berdua sampai hanya maut yang memisahkannya.</string>
    <string name="rabuWageJodoh">    Weton Rabu Wage memiliki neptu 11. Ia sangat cocok bila berjodoh dengan orang-orang yang memiliki neptu 8, 13 dan 18, seperti Kamis Legi, Sabtu Wage, Selasa Legi, Minggu Kliwon, Jumat Pon, atau Sabtu Pahing.
    \n\nBila jodohnya adalah orang-orang dengan weton seperti disebutkan tadi, insya Alloh keduanya dalam kehidupan berumah tangga akan saling melengkapi. Rejeki dan kebahagiaan akan mengiringi biduk rumah tangga mereka. </string>


    <!-- ================================== KAMIS ============================================ -->
    <string name="kamisKliwonJodoh">    Dalam perkara jodoh, primbon menyarankan agar orang yang lahir di weton Kamis Kliwon sebaiknya dapat mencari pasangan hidup yang memiliki nilai neptu 8, 13, atau 18. Jodoh dengan neptu tersebut dapat ditemukan pada orang-orang yang lahir di weton Selasa Legi, Selasa Wage, Selasa Pahing, Minggu Pon, Rabu Legi, Kamis wage, Senin Kliwon, atau Sabtu Pahing. Bila berjodoh dengan mereka, orang yang berweton Kamis Kliwon diyakini dapat mencapai kesempurnaan hidup berumah tangga.</string>
    <string name="kamisLegiJodoh">    Terkait dengan perkara jodoh, orang dengan weton kelahiran Kamis Legi dengan nilai neptu 13, disebut akan cocok bila berjodoh dengan orang yang memiliki neptu 11 atau 16. Kedua nilai neptu tersebut dapat ditemukan pada orang-orang yang lahir di weton Jumat Legi, Senin Pon, Selasa Kliwon, Rabu Wage, Sabtu Pon, Rabu Pahing, dan Kamis Kliwon.
    \n\nPerjodohan orang Kamis Legi dengan orang yang wetonnya berneptu 11 atau 16 diyakini dapat menjadi jalan menuju kehidupan rumah tangga yang sukses. Rejeki keluarga dari perjodohan tersebut akan lancar, kesehatannya terjaga, hingga hanya mati yang memisahkan keduanya.</string>
    <string name="kamisPahingJodoh">    Untuk mereka yang berweton Kamis Pahing, primbon menganjurkan agar mereka dapat memilih jodoh hanya orang yang memiliki neptu 7, 12, atau 17. Orang neptu tersebut dapat ditemukan pada mereka yang lahir di weton Sabtu Kliwon, Selasa Wage, Kamis Pahing, Selasa Pahing, Minggu Pon, Senin Kliwon, Rabu Legi, atau Kamis Wage.</string>
    <string name="kamisPonJodoh">    Dalam hitungan weton Jawa, orang dengan weton kelahiran Kamis Pon disebutkan dapat mencapai kemuliaan hidup berumah tangga bila mereka menikah dengan orang yang memiliki neptu kelahiran 9 atau 14. Orang dengan neptu tersebut dapat ditemukan pada orang-orang yang lahir pada weton Minggu Wage, Minggu Pahing, Sabtu Legi, Jumat Kliwon, atau Rabu Pon.</string>
    <string name="kamisWageJodoh">    Weton Kamis Wage memiliki neptu berjumlah 12. Dalam primbin weton, jodoh yang baik orang dengan neptu kelahiran ini adalah orang dengan neptu kelahiran 7, 12, dan 17. Ketiga neptu kelahiran tersebut bisa ditemukan pada orang yang lahir di weton Rabu Legi, Kamis Pahing, Senin Kliwon, Minggu Pon, Kamis Wage, Selasa Wage, Selasa Pahing, atau Sabtu Kliwon. </string>


    <!-- ================================== JUMAT ============================================ -->
    <string name="jumatKliwonJodoh">    Dalam urusan jodoh, primbon weton menyarankan orang berweton Jumat Kliwon agar dapat memilih pasangan hidup yang memiliki neptu kelahiran 10 atau 15. Neptu dengan nilai tersebut dapat ditemukan pada orang yang lahir di weton Sabtu Legi, Minggu Wage, Jumat Kliwon, Minggu Pahing, atau Rabu Pon.</string>
    <string name="jumatLegiJodoh">    Orang berweton Jumat Legi sebaiknya mengambil pasangan dari orang yang memiliki nilai neptu 8, 13, atau 18. Orang-orang tersebut dapat ditemui pada mereka yang lahir di weton Selasa Legi, Sabtu Wage, Jumat Pon, Kamis Legi, Minggu Kliwon, atau Sabtu Pahing.
    \n\nBila berjodoh dengan satu dari weton-weton tersebut, menurut primbon, kedua pasangan akan hidup saling melengkapi. Pertemuan keduanya dianggap seperti pertemuan bunga dan tangkainya; saling menyokong, menopang, dan membawa keindahan. </string>
    <string name="jumatPahingJodoh">    Terkait dengan perkara jodoh, orang yang lahir di weton Jumat Pahing disebutkan akan sangat baik bila berpasangan dengan orang yang jumlah neptunya 9 atau 14. Orang dengan jumlah neptu tersebut dapat ditemukan pada orang-orang yang lahir di weton Jumat Kliwon, Minggu Wage, Sabtu Legi, Minggu Pahing, atau Rabu Pon.</string>
    <string name="jumatPonJodoh">    Dalam urusan jodoh, primbon menyarankan agar orang yang lahir di weton Jumat Pon dapat mencari pasangan yang memiliki neptu kelahiran 13 atau 16. Neptu kelahiran tersebut bisa ditemukan pada mereka yang lahir di weton Senin Pon, Selasa Kliwon, Jumat Legi, Rabu Wage, Rabu Pahing, Sabtu Pon, dan Kamis Kliwon.</string>
    <string name="jumatWageJodoh">    Dalam perkara kehidupan asmara, orang berweton Jumat Wage dengan nilai neptunya yang berjumlah 10, akan cocok bila dipasangkan dengan orang yang nilai neptunya 9 atau 14, seperti mereka yang lahir di weton Minggu Pahing, Senin Legi, Minggu Wage, Jumat Kliwon, Rabu Pon, dan Sabtu Legi. </string>

    <!-- ================================== SABTU ============================================ -->
    <string name="sabtuKliwonJodoh">    Neptu 17 yang dimiliki weton kelahiran Sabtu Kliwon akan cocok bila disandingkan dengan jodoh yang neptu wetonnya 7, 12 atau 17. Neptu-neptu tersebut bisa diperoleh pada orang yang lahir di weton Selasa Wage, Kamis Pahing, Sabtu Kliwon, Selasa Pahing, Senin Kliwon, Rabu Legi, Minggu Pon, atau Kamis Wage.</string>
    <string name="sabtuLegiJodoh">    Adapun dalam perkara jodoh, orang yang wetonnya Sabtu Legi umumnya akan cocok dengan beberapa pilihan pasangan. Pasangan yang cocok dan membawa kebaikan bagi mereka dalam hitungan jawa adalah pasangan yang neptu wetonnya berjumlah 10 atau 15, seperti weton Selasa Pon, Minggu Legi, Jumat Wage, Jumat Pahing, Rabu Kliwon, atau Kamis Pon.</string>
    <string name="sabtuPahingJodoh">    Jumlah neptu 18 menurut primbon akan cocok jika disandingkan dengan orang yang nilai neptunya 11 atau 16. Jumlah neptu tersebut dapat kita ditemukan pada orang yang weton kelahirannya Rabu Pahing, Kamis Kliwon, Sabtu Pon, Selasa Kliwon, Senin Pon, Jumat Legi, atau Rabu Wage.</string>
    <string name="sabtuPonJodoh">    Terkait dengan urusan jodoh, orang dengan weton kelahiran Sabtu Pon yang memiliki nilai neptu 16, akan cocok bila berjodoh dengan orang-orang yang punya nilai neptu 8, 13, atau 18. Orang dengan neptu-neptu tersebut adalah orang dengan weton kelahiran Selasa Legi, Selasa Wage, Minggu Pon, Rabu Legi, Selasa Pahing, Senin Kliwon, Kamis Wage, atau Sabtu Pahing.</string>
    <string name="sabtuWageJodoh">    Neptu 13 yang dimiliki oleh weton Sabtu Wage sangat cocok dan serasi bila dipertemukan dengan jodoh yang neptunya 11 dan 16. Kedua neptu tersebut bisa kita temukan pada orang-orang yang lahir di weton Senin Pon, Selasa Kliwon, Jumat Legi, Rabu Wage, Rabu Pahing, Sabtu Pon, dan Kamis Kliwon.
    \n\nBerdasarkan primbon weton, pertemuan orang yang weton kelahirannya Sabtu Wage dengan orang yang weton kelahiran tersebut diibaratkan pertemuan antara biji padi kering dengan tanah sawah. Keduanya akan saling menyokong dalam kebahagiaan berumah tangga dan rejekinya lancar. </string>

    <!-- ======================================================== REJEKI REJEKI REJEKI REJEKI ==================================================== -->

    <!-- ================================== MINGGU =========================================== -->
    <string name="mingguKliwonRejeki">    Untuk urusan rejeki, primbon hitungan Jawa meramalkan bahwa jika ada seorang anak yang lahir di weton ini, maka anak tersebut akan membawa kebaikan rejeki bagi keluarganya, karena neptu yang dimilikinya adalah neptu yang terbilang besar. Kendati begitu, hitungan jawa ini tidak berlaku pada beberapa kondisi.</string>
    <string name="mingguLegiRejeki">    Dalam hitungan weton Jawa, Minggu Legi memiliki jumlah neptu 10. Jumlah neptu ini terbilang menengah, tidak terlalu kecil dan tidak pula terlalu besar. Dalam perkara rejeki, bila seseorang lahir di weton ini umumnya akan membawa peningkatan ekonomi bagi keluarganya bila neptu weton ayah atau kakaknya berjumlah kurang dari 10, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, Senin Wage, Senin Legi, atau Minggu Wage.</string>
    <string name="mingguPahingRejeki">    Jumlah neptu ini menjadi yang paling besar di antara weton-weton Minggu lainnya. Oleh karena itu, kedatangan orang atau bayi dengan weton ini di keluarga sering kali membawa peruntungan besar. Jika bayi Anda lahir di weton ini,
        \n\nAnda akan mengalami peningkatan rejeki dan kemudahan dalam mencari nafkah, terlebih bila Anda sebagai ayah termasuk orang dengan jumlah neptu yang kecil.</string>
    <string name="mingguPonRejeki">    Dalam ramalan weton Jawa, kelahiran seseorang yang terjadi pada weton Minggu Pon merupakan awal dari peningkatan kualitas kehidupan ekonomi keluarganya. Rejekinya termasuk rejeki baik dan kedatangannya dalam keluarga akan memudahkan perolehan rejeki bagi ayahnya. Hal ini berlaku bila weton ayahnya atau kakaknya memiliki neptu kurang dari 12.</string>
    <string name="mingguWageRejeki">    Dalam hal ramalan rejeki, seorang anak yang lahir di weton Minggu Wage umumnya akan membawa penurunan kesejahteraan bagi keluarganya. Hal ini berlaku bila bapaknya  (semisal anak pertama) atau kakaknya (semisal bukan anak pertama) memiliki weton dengan jumlah neptu kurang dari 9, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, dan Senin Wage.</string>

    <!-- ================================== SENIN ============================================ -->
    <string name="seninKliwonRejeki">    Orang dengan weton kelahiran Senin Kliwon biasanya akan memiliki kecukupan rejeki semasa hidupnya. Ia termasuk mudah mencari uang namun karena kemudahan tersebut ia tak akan pernah merasakan kepuasan dan kebahagiaan.
        \n\nAdapun dalam perkara hitungan rejeki keluarga, seorang yang lahir di weton tersebut biasanya akan membawa peningkatan ekonomi dan kemudahan memperoleh rejeki bagi anggota keluarganya yang mencari nafkah. Ini berlaku bila nilai neptu weton orang yang mencari nafkah tersebut memiliki nilai lebih kecil dari 12.</string>
    <string name="seninLegiRejeki">    Dalam ramalan rejeki, orang yang lahir di weton Senin Legi menurut hitungan Jawa haruslah berusaha di setengah umur (30 tahun) agar menjadi orang yang berada dan kecukupan. Jika sampai di usia 30 tahun ia belum mendapatkan jalan rejeki yang mapan pada usia tersebut, ia akan hidup dalam kesulitan ekonomi.
    \n\nAdapun dalam perkara hitungan rejeki keluarga, bayi yang lahir di weton ini dapat membawa peruntungan bagi keluarganya. Nilai neptu 9 dalam primbon dianggap sebagai nilai besar dalam kehidupan ekonomi dan perolehan rejeki bagi orang yang mencari nafkah di keluarganya.</string>
    <string name="seninPahingRejeki">    Seorang bayi terlahir di weton Senin Pahing biasanya ia akan membawa banyak peruntungan bagi keluarganya. Kesejahteraan keluarganya akan meningkat karena kemudahan ayah atau ibunya untuk memperoleh rejeki semakin membaik. Kebanyakan weton pahing memang baik dalam hal rejeki. Kendati begitu, weton Senin Pahing juga bisa membawa rejeki yang rendah apabila ayahnya  (semisal anak pertama) atau kakaknya (semisal bukan anak pertama) punya weton dengan nilai neptu kurang dari 13.</string>
    <string name="seninPonRejeki">    Orang yang weton kelahirannya Senin Pon biasanya dapat hidup berkecukupan. Saat terlahir ke dunia, mereka akan menjadi bayi yang membawa peruntungan bagi keluarganya. Usaha bapaknya akan lancar dan penghidupan keluarganya dari sisi ekonomi akan membaik. Hal ini berlaku bila sang Bapak memiliki neptu yang nilainya lebih kecil dari 11, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, Senin Wage, Senin Legi, Minggu Wage, Selasa Pon, Minggu Legi, atau Jumat Wage. Namun, jika nilai neptu bapaknya lebih besar dari 11, maka hal yang berlaku adalah sebaliknya.</string>
    <string name="seninWageRejeki">    Primbon menjelaskan tersendiri ramalan rejeki bagi orang yang lahir di weton Senin Wage. Ya menurut hitungan weton Jawa, orang dengan weton kelahiran ini bila terlahir sebagai orang dengan rejeki yang mudah, dia akan menjadi orang yang kayanya tidak tanggung-tanggung, namun jika sebaliknya alias rejekinya sulit, ia juga akan menjadi orang yang miskinnya tidak tanggung-tanggung pula, sama seperti weton Sabtu Pahing.
    \n\nAdapun dalam masa kecilnya, orang yang lahir di weton ini biasanya akan membawa penurunan ekonomi bagi keluarganya. Salah satu hal yang diperhitungkan dalam hal ini adalah nilai neptunya yang hanya 8.</string>

    <!-- ================================== SELASA ============================================ -->
    <string name="selasaKliwonRejeki">    Dalam hal ramalan rezeki, neptu ini terbilang kecil. Kendati begitu, ia bisa membawa rejeki besar bila neptu ayahnya (bila anak pertama) atau neptu kakaknya (bila bukan anak pertama) bernilai lebih kecil dari 11, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, Senin Wage, Senin Legi, Minggu Wage, Selasa Pon, Minggu Legi, atau Jumat Wage.</string>
    <string name="selasaLegiRejeki">    Berdasarkan jumlah neptunya, weton Selasa Legi memiliki nilai yang sangat kecil, yaitu 8. Dalam keluarga ia diramalkan akan membawa rejeki yang kecil pula. Kendati begitu hal ini juga dipengaruhi oleh nilai neptu dari ayahnya (jika anak pertama) atau nilai neptu dari kakaknya (jika bukan anak pertama). </string>
    <string name="selasaPahingRejeki">    Neptu Selasa Pahing adalah 12. Ini menjadikannya sebagai weton dengan neptu tertinggi dalam hitungan hari Selasa. Kedatangan bayi laki-laki atau perempuan Selasa Pahing dalam keluarga akan membawa peruntungan besar. Usaha ayah atau ibunya akan jaya. Ia akan disayang oleh segenap keluarga. Hal inilah yang menjadikannya pribadi yang angkuh. </string>
    <string name="selasaPonRejeki">    Neptu weton Selasa Pon berjumlah 10. Dalam primbon, neptu tersebut terbilang kecil bila dikaitkan dengan rejeki yang dibawanya dalam keluarga. Jika istri Anda melahirkan anak dengan weton ini, Anda patut bermawas diri. Kedatangannya dalam keluarga adalah awal dari menurunnya rejeki Anda. Kendati begitu, ini hanya berlaku bila Anda termasuk orang-orang yang lahir di weton dengan neptu besar. Hal yang sebaliknya berlaku bila neptu Anda kecil dan kurang dari 10, seperti Selasa Wage, Selasa Legi, Senin Wage, Senin Legi, atau Minggu Wage.</string>
    <string name="selasaWageRejeki">    Jumlah neptu weton Selasa Wage adalah 7, menjadi yang terkecil di antara neptu weton-weton lainnya. Kedatangannya dalam keluarga diramalkan akan membawa penurunan rejeki. Meski terdengar pahit, namun ramalan ini memang begitu adanya dan sudah dibuktikan beberapa kali oleh para pendahulu kita.
    \n\nDalam masa kecilnya, orang berweton Selasa Wage akan belajar tentang arti keprihatinan dan kesederhanaan. Hal inilah yang membuat mereka punya watak penurut, waspada, dan berjiwa besar.</string>

    <!-- ================================== RABU ============================================ -->
    <string name="rabuKliwonRejeki">    Jumlah neptu weton Rabu Kliwon adalah 15. Dalam hal hitungan rezeki, neptu ini terbilang cukup besar. Kendati begitu, ia bisa membawa rejeki kecil bila neptu ayahnya (bila anak pertama) atau neptu kakaknya (bila bukan anak pertama) bernilai lebih besar dari 15, seperti Rabu Pahing, Kamis Pon, Sabtu Pon, Kamis Kliwon, Kamis Pahing, Sabtu Kliwon, atau Sabtu Pahing.</string>
    <string name="rabuLegiRejeki">    Berdasarkan ramalan primbon, rejeki menurut weton Rabu Legi diyakini akan cukup baik. Rejekinya seperti batang padi yang saat di potong akan tumbuh kembali. Mereka akan hidup berkecukupan karena sikap hemat yang dimilikinya.
    \n\nAdapun jika dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, orang yang lahir di weton Rabu Legi biasanya akan membawa peruntungan bagi kehidupan ekonomi keluarganya.
    \n\nKendati begitu, hal ini juga dipengaruhi nilai neptu ayahnya (jika anak pertama) dan nilai neptu dari kakaknya (jika bukan kedua, ketiga, atau seterusnya). Jika nilai neptu ayah atau kakaknya tersebut lebih kecil dari 12, maka kehidupan ekonomi keluarga mereka justru akan memburuk.</string>
    <string name="rabuPahingRejeki">    Neptu Rabu Pahing adalah 16. Ini menjadikannya sebagai neptu weton tertinggi dalam hitungan hari Selasa. Kedatangan bayi –baik laki-laki maupun perempuan yang lahir di hari Rabu Pahing akan membawa peruntungan besar dalam keluarga. Usaha ayahnya akan lancar, sehingga ia akan dikasihi oleh segenap keluarga. Hal inilah yang menjadikannya pribadi yang boros.</string>
    <string name="rabuPonRejeki">    Orang yang lahir Rabu Pon biasanya memiliki rejeki yang cukup. Ia tidak akan mengalami kesulitan ekonomi dan kemiskinan dalam hidupnya. Rejekinya datang silih berganti dan selalu tumbuh bersemi seperti batang padi.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan ramalan rejeki dalam keluarga, orang yang berweton Rabu Pon dengan nilai jumlah neptunya 14, ia dapat membawa kebaikan dan peningkatan rejeki. Jika istri Anda melahirkan anak dengan weton ini, Anda patut berbahagia. Kedatangannya di keluarga Anda akan membawa kemudahan keluarga dalam mencari nafkah.
    \n\nKendati begitu, ini hanya berlaku bila Anda termasuk memiliki neptu lebih besar dari 14, seperti Rabu Kliwon, Rabu Pahing, Kamis Pon, Kamis Kliwon, Kamis Pahing, Sabtu Pon, Sabtu Kliwon, atau Sabtu Pahing.</string>
    <string name="rabuWageRejeki">    Jumlah neptu weton Rabu Wage adalah 11, menjadi yang terkecil di antara neptu weton-weton Rabu lainnya. Kelahirannya dalam suatu keluarga diramalkan akan membuat menurunnya rejeki dari keluarga tersebut. Meski terdengar pahit, tapi ramalan ini memang begitu adanya.
    \n\nDi masa kecilnya, orang berweton Rabu Wage akan belajar tentang keprihatinan dan kesederhanaan. Hal inilah yang membuat mereka punya sikap hemat.</string>


    <!-- ================================== KAMIS ============================================ -->
    <string name="kamisKliwonRejeki">    Dirunut pada ramalan rejekinya, orang yang lahir di weton Kamis Kliwon umumnya akan mendapatkan kecukupan dalam rejeki. Semasa hidupnya, mereka tak akan pernah mengalami kesulitan yang berarti. Dan jika bekerja secara bersungguh-sungguh mereka bisa menjadi orang kaya yang serba berkecukupan.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan masalah rejeki dalam keluarga, bayi yang lahir di weton ini sering kali dapat membawa kebaikan dan peningkatan kehidupan ekonomi bagi keluarganya. Hal ini salah satunya didasari oleh besarnya nilai neptu dari weton Kamis Kliwon</string>
    <string name="kamisLegiRejeki">    Secara jujur saya mengatakan bahwa dalam primbon disebutkan bahwa bayi yang lahir di weton Kamis Legi umumnya akan membawa penurunan kesejahteraan bagi keluarganya. Jalan rejeki yang biasanya lancar, berangsur-angsur akan menjadi semakin sulit setelah kehadirannya. Nilai wetonnya yang terbilang kecil bisa menjadi alasan mengapa ramalan tersebut berbunyi seperti demikian.
    \n\nDalam kehidupannya sendiri, orang dengan weton Kamis Legi dapat meraih kesuksesan dan kemudahan rejeki bila dalam setengah umurnya (usia 30 tahun) ia sudah menemukan jalan rejekinya. Namun bila di usia setengah umur tersebut dia masih kesulitan, maka ia akan sulit untuk selamanya.</string>
    <string name="kamisPahingRejeki">    Dalam urusan rejeki, primbon meramalkan bahwa orang yang lahir di weton Kamis Pahing akan selalu hidup berkecukupan. Dia tidak akan pernah hidup susah dan terpuruk dalam kemiskinan. Terlebih mereka yang giat bekerja, mereka diyakini dapat memperoleh kemakmuran.
    \n\nHal yang sama juga berlaku dalam ramalan rejeki dalam keluarga. Bayi yang lahir di weton ini akan bisa mengangkat derajat dan rejeki orang tuanya. Nilai neptu 17 yang dimiliki oleh mereka adalah yang terbesar kedua setelah weton Sabtu Pahing. Tak heran jika kemudian primbon meramalkan rejeki besar untuk kehidupannya.</string>
    <string name="kamisPonRejeki">    Menurut primbon weton, rejeki seorang yang lahir di weton Kamis Pon dapat dibilang cukup baik. Mereka akan hidup berkecukupan bahkan bisa menjadi kaya raya. Sifat hemat yang dimilikinya merupakan salah satu penyebabnya.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, bayi yang lahir di weton Kamis Pon disebut akan dapat meningkatkan kehidupan ekonomi keluarganya. Neptunya yang besar merupakan salah satu hal yang menjadi dasar ramalan ini. Kendati demikian, jika ayah atau kakaknya memiliki neptu weton yang lebih besar dari 15, maka kelahiran bayi berweton Kamis Pon justru dapat menurunkan kesejahteraan keluarganya meski hanya sedikit. </string>
    <string name="kamisWageRejeki">    Dalam perkara rejeki, primbon meramalkan bahwa orang berweton Kamis Wage dapat memperoleh kecukupan dan kesejahteraan dalam hidupnya. Jika bersungguh-sungguh dalam usaha yang dijalaninya, orang dengan weton ini dapat mencapai kekayaan harta dan benda secara tak terbatas.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, bayi yang lahir di weton ini umumnya akan membawa penurunan rejeki bagi ayah atau kehidupan ekonomi keluarganya. Jumlah neptunya yang sangat kecil dibandingkan weton Kamis lainnya merupakan salah satu pertimbangannya. </string>


    <!-- ================================== JUMAT ============================================ -->
    <string name="jumatKliwonRejeki">    Orang weton Jumat Kliwon sering mengalami kesulitan dalam perkara rejeki. Mereka umumnya berada dalam kemiskinan dalam hidupnya, akan tetapi jika bisa berusaha dan memperbaiki diri sehingga menjadi kaya, kekayaan mereka bisa berlimpah ruah melebihi saudara-saudara sekandungnya.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, orang berweton Jumat Kliwon dapat membawa peningkatan kesejahteraan dan kemudahan ayah ibunya dalam mencari nafkah. Jumlah neptunya terbilang cukup besar sehingga primbon pun meramalkan rejeki yang dibawanya ke dunia untuk keluarganya juga akan besar.</string>
    <string name="jumatLegiRejeki">     Orang yang lahir di weton Jumat Legi memiliki rejeki yang sempit di setengah umurnya tapi akan jaya dan kaya di setengah umur berikutnya. Meski masa kecilnya diliputi dengan kesulitan, mereka akan tumbuh menjadi pribadi yang mampu mengatur ekonomi. Ramalan ini memang sering terbukti dalam kehidupan nyata yang penulis lihat di sekeliling.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, orang berweton Jumat Legi saat lahir, ia akan membawa penurunan rejeki dalam keluarganya. Nilai neptunya terbilang kecil menjadi salah satu hal yang diperhingkan dalam perkara ini. </string>
    <string name="jumatPahingRejeki">    Rejeki orang dengan weton kelahiran Jumat Pahing sering diibaratkan dengan pepatah Tunggak Semi. Artinya, rejeki mereka akan selalu ada, setelah habis akan muncul tumbuh kembali. Oleh karenanya, dalam hidup mereka tidak akan mengalami kesulitan dan kemiskinan yang parah.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, orang berweton Jumat Pahing terbilang akan membawa kebaikan dan peningkatan ekonomi bagi keluarganya. Nilai neptunya terbilang besar merupakan gambaran besarnya rejeki yang dibawa olehnya dalam keluarganya. </string>
    <string name="jumatPonRejeki">    Orang yang lahir di weton Jumat Pon dalam primbon diramalkan akan selalu memiliki rejeki yang cukup. Kendati begitu, hati mereka akan selalu resah dan merasa banyak kekurangan. Oleh karenanya, tak jarang meski hidup berkecukupan, mereka akan terlihat seperti orang susah.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan ramalan rejeki dalam keluarga, orang berweton Jumat Pon dipercaya dapat meningkatkan kehidupan dan derajat ekonomi orang tuanya. Terlebih bila kakak atau ayahnya memiliki weton yang nilai neptunya di bawah 13.</string>
    <string name="jumatWageRejeki">    Ramalan rejeki yang disebutkan oleh primbon weton bagi kehidupan orang yang lahir di weton Jumat Wage menyatakan bahwa mereka akan hidup berkecukupan dalam kurun setengah usianya (30 sd 35 tahun). Lebih dari itu, mereka akan mengalami kesulitan dan keterpurukan jika tidak bisa mengendalikan dirinya.
    \n\nAdapun bila dikaitkan dengan rejeki dalam keluarga, bayi yang terlahir di weton Jumat Wage umumnya akan membawa penurunan kehidupan ekonomi dalam keluarganya. Jika sebelumnya sang ayah mudah dalam mencari nafkah, setelah kelahiran bayi dengan weton tersebut, ayahnya kemudian akan mengalami sedikit kendala dan penurunan rejeki. </string>

    <!-- ================================== SABTU ============================================ -->
    <string name="sabtuKliwonRejeki">    Dalam urusan rejeki, primbon hitungan weton meramalkan bahwa orang dengan weton kelahiran Sabtu Kliwon umumnya adalah orang yang berkecukupan. Ia tidak mengalami kesulitan dalam memperoleh penghidupan karena jalannya selalu dimudahkan.
    \n\nAdapun bila seorang anak lahir di weton ini, ia juga akan membawa kebaikan dan peningkatan ekonomi dalam keluarganya. Neptunya yang terbilang besar membuat ayahnya atau seseorang yang mencari rejeki di keluarganya akan mendapatkan kemudahan dalam pekerjaannya. Hal ini terlebih bila  nilai neptu ayah atau kakaknya lebih kecil dari 17. </string>
    <string name="sabtuLegiRejeki">    Dalam hitungan weton Jawa, Sabtu Legi memiliki jumlah neptu 14. Jumlah neptu ini terbilang menengah, tidak terlalu besar dan tidak pula terlalu kecil. Dalam hal rejeki, jika seseorang lahir di weton ini, umumnya mereka akan membawa perbaikan finansial dan ekonomi bagi keluarganya, asalkan neptu weton ayah atau kakaknya tidak berjumlah kurang dari 14, seperti Jumat Pahing, Rabu Kliwon, Kamis Pon, Kamis Pahing, Sabtu Kliwon, Sabtu Pahing, Sabtu Pon.</string>
    <string name="sabtuPahingRejeki">    Neptu Sabtu Pahing adalah 18. Jumlah neptu ini menjadi yang paling besar di antara weton-weton lainnya. Oleh karena itu, datangnya bayi yang lahir di weton ini dalam sebuah keluarga sering kali akan membawa peruntungan besar. Jika bayi Anda lahir di weton ini, Anda akan mengalami kemudahan dalam mencari nafkah dan peningkatan rejeki, terlebih bila Anda termasuk orang yang lahir dengan nilai neptu weton yang sangat kecil. </string>
    <string name="sabtuPonRejeki">    Dalam ramalan weton Jawa, kelahiran bayi yang terjadi pada weton Sabtu Pon merupakan awal dari meningkatnya kualitas kehidupan ekonomi keluarganya. Rejekinya termasuk rejeki baik sehingga kedatangannya dalam keluarga akan memudahkan perolehan rejeki bagi ayahnya. Hal ini berlaku bila weton ayahnya atau kakaknya memiliki neptu kurang dari 16.</string>
    <string name="sabtuWageRejeki">    Terkait dengan ramalan rejeki, seorang anak yang lahir saat weton Sabtu Wage dapat membawa kelancaran atau justru penurunan rejeki bagi keluarganya. Nilai neptunya yang rendah dibandingkan weton hari Sabtu lainnya adalah salah satu pertimbangan dalam menentukan ramalan ini. Ia bisa saja memudahkan rejeki keluarganya jika bapaknya (bila anak pertama) atau kakaknya (bila bukan anak pertama) punya weton dengan neptu kurang dari 13. Namun, hal kebalikannya bisa terjadi pula bila weton ayah atau kakaknya tersebut punya nilai neptu lebih dari 13. </string>

</resources>
